[{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bola apa yang mirip kucing?","answer":"Bolaemon","information":"Hai baling baling bambuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kakak mengantar adik sekolah sampai","answer":"Capek","information":"Nganter nya di gendong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan pemakan rumput","answer":"Kasihan","information":"Kasihan kan udah makan rumput dijadikan sate lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Roda itu selalu….","answer":"Berwarna","information":"Gak ada roda yang gak ada warnanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seruling bila di tiup akan?","answer":"Basah","information":"Coba aja pegang seruling kalian kalo habis di tiup.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pintu biasa di….","answer":"Tekan","information":"Kalau anda biasa ke atm kan pin ditekan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak biasanya makan?","answer":"Nyammm","information":"Begitu bunyinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pesawat mendarat di…","answer":"Bantuin","information":"Pilot, co-pilot, operator bandara dan lain-lain.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan","answer":"Yakin","information":"Klo ga yakin mending ga usah mandi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo minum di ?","answer":"Telan","information":"Klo disembur mbah dukun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika berperang tentara membawa..","answer":"Sepatunya","information":"Kalo nyeker sakit dong kakinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kotak apa yang ngga bisa dipindahin","answer":"Pinalti","information":"Coba aja kalo bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sandal apa yang paling enak?","answer":"Sandalterasi","information":"Nah kalo ini swaya juga demen!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang kedinginan","answer":"Remotac","information":"Suhu ac di remote 16°c, kucing aja kedinginan."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain bola yang jarang digubris lawan..","answer":"Sepele","information":"Gimana mau digubris, sepele banget sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan punya jari 6","answer":"Kocak","information":"Ya lucu lah kalo punya jari 6"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari itu bikin","answer":"Salah","information":"Lari ya lari, bikin ya bikin.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cristiano ronaldo berasal dari?","answer":"Papamama","information":"Benar, cr.ronaldo berasal dari papa sama mamanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada gula ada?","answer":"Gelas","information":"Kalau tidak ada di gelas dimakan semut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kotak apa yang ngga bisa dipindahin","answer":"Pinalti","information":"Coba aja kalo bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bingung mikir","answer":"Sangatlama","information":"Yaaa..kaya kamu itu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang cara mainnya digesek..","answer":"Baret","information":"Jangan digesek dong, nanti baret. mahal lho belinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kotak apa yang ngga bisa dipindahin","answer":"Pinalti","information":"Coba aja kalo bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Tahan","information":"Belum jam istirahat, nanti dimarahin bos bisa di pecat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buka gembok pakai….","answer":"Bunyi","information":"Klik begitu bunyi nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepeda motor bisa berjalan karena rodanya berbentuk . .","answer":"Biasa","information":"Kalo gak biasa, roda berbentuk kubus kan gak biasa itu."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kambing jika ditusuk-tusuk dibakar jadinya?","answer":"Lari","information":"Salah apa kambing nya, sampe ditusuk ama dibakar ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang suka makan pisang?","answer":"Banyak","information":"Gak cuma monyet yang suka, dari kalian ada yang suka kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung hewan yang bisa?","answer":"Temenan","information":"Kalo terbangnya rame-rame kan sama temennya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mandi biar…","answer":"Byuur","information":"Segeerr, kamu sudah mandi belum?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman yg membantu batman saat melawan 50 musuh adalah?","answer":"Repot","information":"Repot lah 50 musuh….aduhhhh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ikan bernapas dengan…","answer":"Izintuhan","information":"Kalau gak diizinin gak bisa bernapas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan harus di….","answer":"Masak","information":"Coba aja makan nasi yang nggak dimasak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lebak bulus","answer":"Terkenal","information":"Karena lebak bulus, cililitan semua orang tau maka nya terkenal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang bisa menangkap penjahat di malam hari..","answer":"Bangga","information":"Bangga dong bisa nangkap penjahat, ya gak?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam permainan bulutangkis","answer":"Iya","information":"Coba nonton bulutangkis pasti nama indonesia disingkat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan roda 3?","answer":"Wajar","information":"Ada bemo, bajaj, becak dan lain lain…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Masakan enak khas padang","answer":"Nendang","information":"Karena makanan yang enak pasti rasanya nendang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makan dianjurkan pakai tangan…","answer":"Benar","information":"Kanan atau kiri boleh kok, kanan lebih bagus sih katanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kebaikan orang bisa terlihat dari…","answer":"Anaknya","information":"Jika anaknya terawat berati dia baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sehabis olahraga","answer":"Airminum","information":"Abis olahraga pasti haus kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Agus pengen bermain bola di..","answer":"Bolehkan","information":"Dibolehkan sama orang tuanya, kalau enggak nanti agus nangis"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang suka buka mulut lebar","answer":"Kenaflu","information":"Itu karena ga bisa napas idungnya mampet.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kartun ninja asal jepang","answer":"Nonton","information":"Soalnya kartunnya seru"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lebak bulus","answer":"Terkenal","information":"Karena lebak bulus, cililitan semua orang tau maka nya terkenal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang bekerja di rumah sakit ?","answer":"Digaji","information":"Namanya juga bekerja.. ya pasti di gaji lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ngak pake helm kita kena","answer":"Panapa","information":"Kebalikan ga kenapa-napa, ya kenapanapa, kena tilang contohnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dari bandung ke surabaya kita menggunakan…","answer":"Celana","information":"Masa dari bandung ke surabaya gak pake celana..malu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"20 dibagi 2 dihitung…","answer":"Sedekah","information":"Kan uang 20 dibagi 2 dihitung sedekah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang wakil rakyat bisa ke senayan dengan menggunakan jalur..","answer":"Viatol","information":"Nah keluar tol di semanggi, sampe tuh senayan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Temen yang susah ditemui biasa lagi","answer":"Pdkt","information":"Cieee eee cieee"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Temannya nobita..","answer":"Sedikit","information":"Coba aja itung ada berapa, sedikit kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Monumen jakarta itu","answer":"Keras","information":"Coba aja kamu gigit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita…","answer":"Pisah","information":"Klo sudah cerai yah pasti pisah lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika tidur orang biasanya..","answer":"Mendingan","information":"Ya kan jadi mendingan gak ngantuk lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemuda mendapakan pacar karna suka bermain…","answer":"Mata","information":"Asal jangan main mata ama pacar orang…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Satu ditambah satu..","answer":"Dua","information":"Gitu aja susah.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Daun daun apa yang bisa di makan?","answer":"Daunat","information":"Enak kan di makan, apalagi rasa coklat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anaknya katak disebut..","answer":"Keluarga","information":"Kan ada induknya ya ada anaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Matahari terbenam hari mulai","answer":"Pulang","information":"Udah malam kalo gak pulang, hari dicariin ibunya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi basah kuyup karena?","answer":"Husen","information":"Karena diceburin si husen ke kolam, nakal banget yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh..","answer":"Minggat","information":"Kalo deket namanya bukan minggat,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setiap orang bernapas melalui ..?","answer":"Lubang","information":"Kalau hidung gak pakai lubang bisa mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Artis wanita yang punya kumis tipis","answer":"Ih kumisan","information":"Ih kok kumisan sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan yang di bandung paling indah adalah jalan…","answer":"Denganmu","information":"Duh indahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anak tidak masuk sekolah karena…","answer":"Diluar","information":"Kalo ada di dalem berarti dia masuk sekolah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa sebutan untuk seorang yang telah mengambil kemudian pergi","answer":"Mantan","information":"Karena mantan adalah pencuri hati yang menyakiti kemudian pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Matahari terbenam hari mulai","answer":"Pulang","information":"Udah malam kalo gak pulang, hari dicariin ibunya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada raja","answer":"Yatim","information":"Kan bapanya mati ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mobil berjalan yang muter apanya?","answer":"Lagunya","information":"Biar ga bosen nyupir kan?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawa mobil harus bawa","answer":"Satu","information":"Kalo bawa dua gimana coba ..?!?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum jadi nasi ?","answer":"Keras","information":"Nasi kan lembek, sebelum lebek dia keras kan ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air yang turun dari langit disebut?","answer":"Hebat","information":"Kan hebat hujan bisa turun dari langit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alpukat","answer":"Bisa","information":"Memang bisa disebut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika lapar biasanya?","answer":"Malas","information":"Karena tidak punya tenaga jadinya malas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang berolah raga biar..","answer":"Inlah","information":"Jangan dilarang-larang kalo orang mau sehat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan……..","answer":"Yakin","information":"Kalo nggak yakin mending nggak usah mandi……."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan karena bannya..","answer":"Korang","information":"Kalo banya(k) orang kan emang ga bisa lewat kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mamat di marahi buguru karena… sekolah","answer":"Bobol","information":"Kalo bobol sekolah pasti dimarahilah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagian gigi yang paling belakang adalah..","answer":"Drumer","information":"Band nya armand maulana itu loh drummer paling belakang lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pencuri biasa mencuri di…","answer":"Amdiam","information":"Kalo berisik nanti ketahuan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang minum pil karena..","answer":"Ingat","information":"Bisa vitamin bisa obat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Presiden pertama indonesia","answer":"Seorang","information":"Memang pasti satu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hati senang walaupun tak punya","answer":"Kaca","information":"Kaca juga gak penting penting amat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Banteng menyeruduk menggunakan..??!","answer":"Tenaga","information":"Kalau gak pakai tenaga mana bisa dia menanduk."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menyebrang sungai biasanya dibangun…","answer":"Kanjalan","information":"Masa orang nyebrang gak pake jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duluan telur apa ayam","answer":"Adam","information":"Karena duluan nabi adam didunia sebelum ayam dan telur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang diawali huruf b ?","answer":"Mobil","information":"Kendaraan yang diawal (i) huruf b, ya mobil …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering dibawa dilihat dibaca pelajar","answer":"Babv","information":"Bab lima ada disetiap buku pelajaran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum jadi nasi ?","answer":"Keras","information":"Nasi kan lembek, sebelum lebek dia keras kan ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hari minggu disebut juga tanggal?","answer":"Tidak","information":"Kalo hari ya hari, kalo tanggal ya tanggal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jauh di mata dekat di ..","answer":"Sini","information":"Kalau di mata jauh, di sini aja deket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor jatuh karena","answer":"Galiat","information":"Karena di depannya ada galian, dia galiat.. ya jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa sms kalo ada…","answer":"Hplah","information":"Kalo gak ada hp mana bisa sms"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Baju disimpan orang di…","answer":"Anyari","information":"Kalo ibu pasti simpen di lemari, kalo orang lain tau dmana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ubi & singkong biasanya ditanam orang di…..","answer":"Kubur","information":"Bisa dipanen pada usia 6-8 bulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung hewan yang bisa?","answer":"Temenan","information":"Kalo terbangnya rame-rame kan sama temennya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Es es apa yang bisa jalan","answer":"Eskalator","information":"Kalau ga jalan bukan es kalator tapi tangga kalator"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil parkir di","answer":"Matikan","information":"Kalo gak dimatiin mobilnya jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika anda dikelilingi 20 ekor singa apa yang akan anda lakukan?","answer":"Santai","information":"Kan cuman ekornya doang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buah apa yang sering dibawa pas lagi main kerumah pacar?","answer":"Apel","information":"Ya kan kalo main ke rumah pacar sering ngapel.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di laut ada ikan paus teri dan ikan..","answer":"Tongkol","information":"Dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rajin pangkal…","answer":"Punya","information":"Kalo ga rajin ya ga dapat hasil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang bisa menangkap penjahat di malam hari..","answer":"Bangga","information":"Bangga dong bisa nangkap penjahat, ya gak?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan pemakan segala?","answer":"Rakus","information":"Semuanya dimakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mau naik kereta biasanya di…","answer":"Anterin","information":"Iya lah dianterin ke stasiunya, entah itu yang ngaterin saudara, temen, atau tukang ojek."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lokasi 7 keajaiban dunia….","answer":"Mencar","information":"Borobudur ada di jogja, india ada taj mahal, dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Daun daun apa yang bisa di makan?","answer":"Daunat","information":"Enak kan di makan, apalagi rasa coklat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api lilin mati jika ditutup gelas karena kurang","answer":"Kerjaan","information":"Lilin sudah nyala kenapa dimatiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau ambulan lewat biasanya ada bunyi","answer":"Tintinn","information":"Kan kalau ambulan lewat tempat ramai pasti klakson"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang nempel di tembok?","answer":"Capek","information":"Jalan melulu aja capek, apalagi nempel…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelat nomer kendaraan a berasal dari?","answer":"Samsat","information":"Karena samsat merupakan institusi yg berhak mengeluarkan plat kendaraan bermotor.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buka gembok pakai….","answer":"Bunyi","information":"Klik begitu bunyi nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kakak mengantar adik sekolah sampai","answer":"Capek","information":"Nganter nya di gendong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan tinggal disawah","answer":"Bandel","information":"Lintah tinggalnya disungai suka hisap darah orang, ya sudah bandel namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah hanya di","answer":"Belakang","information":"Karena gajah huruf h nya ada di belakang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek…","answer":"Bunyi","information":"Ada biola, cello, rebab dan masih banyak lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Suara alat musik jreeng","answer":"Getar","information":"Pas jreeeng… gitar getar dong…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Es es apa yang bisa jalan","answer":"Eskalator","information":"Kalau ga jalan bukan es kalator tapi tangga kalator"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang mati karena kehilangan…","answer":"Nafas","information":"Masa orang mati nafas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor memiliki roda","answer":"Iya","information":"Motor jelas punya roda klo gak punya gak bisa jalan dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perut buncit bahasa cina nya apa?","answer":"Chachingan","information":"Karna kalau perut buncit kan ada cacing nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Petani mencangkul ke ?","answer":"Bawah","information":"Emang ada mencangkul ke atas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bisa berdiri dengan","answer":"Kuat","information":"Kalo gakuat gimana bisa berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tulang yg berwarna biru apa ayo…","answer":"Tulangit","information":"Warnanya biru kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang memimpin negara","answer":"Pastiada","information":"Orang yang memimpin negara ya pasti ada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rajin pangkal…","answer":"Punya","information":"Kalo ga rajin ya ga dapat hasil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan","answer":"Yakin","information":"Klo ga yakin mending ga usah mandi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pintu biasa di….","answer":"Tekan","information":"Kalau anda biasa ke atm kan pin ditekan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Genteng dibuat karena","answer":"Butuh","information":"Kalo nggak butuh ngapain buat genteng"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah hanya di","answer":"Belakang","information":"Karena gajah huruf h nya ada di belakang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kartun ninja asal jepang","answer":"Nonton","information":"Soalnya kartunnya seru"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"…….. di balik batuu","answer":"Uutab","information":"Benar, kalau uutab di balik jadi batuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan tinggal disawah","answer":"Bandel","information":"Lintah tinggalnya disungai suka hisap darah orang, ya sudah bandel namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang meninggal di?","answer":"Kabarin","information":"Kasih tahu sanak saudara… baru di kuburin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya tampil maksimal seorang penyanyi harus cek..","answer":"Saldo","information":"Jadi supaya nyanyinya ga ada beban, kan udah dibayar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cincin dipakai dijari","answer":"Masuk","information":"Ya klo ga masuk ga bisa dipakai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bekas pacar disebut","answer":"Jangan","information":"Nanti pacar yang sekarang marah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makan dianjurkan pakai tangan…","answer":"Benar","information":"Kanan atau kiri boleh kok, kanan lebih bagus sih katanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepuluh di tambah enam sama dengan enam……","answer":"Salah","information":"Sepuluh di tambah enam ko enam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit sedikit lama lama jadi….","answer":"Dikit","information":"Kan sedikit jadi dikit lh di ambil terus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kirimin uang lewat atm?","answer":"Thanksya","information":"Thanks ya sudah diterima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kera kera apa yang diinjak nggak ngomel","answer":"Keramik","information":"Karena keras"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Puasa dibulan?","answer":"Kejauhan","information":"Puasa dibumi aja belum becus,sok-sokan puasa dibulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang tersedia dirumah makan padang","answer":"Recehan","information":"Biar ada kembaliannya kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Satu ditambah satu..","answer":"Dua","information":"Gitu aja susah.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lawan mama","answer":"Dosa","information":"Kalo takut dosa jangan lawan kata mama"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teh diberi es jadi","answer":"Seger","information":"Apalagi pas cuaca panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak tani menanam pa didi","answer":"Lewat","information":"Pa’ didi lewat mau kepasar sepertinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan","answer":"Yakin","information":"Klo ga yakin mending ga usah mandi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan turun dari..","answer":"Magrib","information":"Karena ashar belum turun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menimba air di..","answer":"Tuang","information":"Abis nimba air harus dituang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor rusa memiliki..","answer":"Temann","information":"Saking banyak teman nya ampe lebih n nya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang dilakukan sebelum ke mesjid?","answer":"Parkir","information":"Jangankan motor …sendal aja ga boleh masuk…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nyarinya susah","answer":"Ngupil","information":"Hayo kamu suka ngupil juga ya?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api dipegang terasa?","answer":"Susah","information":"Api dipegang susah lah panas lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki menginjak kaca….","answer":"Mata","information":"Yah ga bisa lihat…rusak kacamatanya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam apa yang gede banget?","answer":"Ayamsemesta","information":"Gede bener kan itu!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika lapar biasanya?","answer":"Malas","information":"Karena tidak punya tenaga jadinya malas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang tersedia dirumah makan padang","answer":"Recehan","information":"Biar ada kembaliannya kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang paling ditakuti anak sd?","answer":"Disuntik","information":"Ada yang hobi disuntik?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pedas karena…","answer":"Manya","information":"Kare namanya, kalo kecut ketek namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat kita bisa melihat s ditengahnya","answer":"Kasur","information":"Ya iya itu tengahnya s kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Semua akan indah pada…","answer":"Haltidak","information":"Tidak semua berakhir indah thoo.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita…","answer":"Pisah","information":"Klo sudah cerai yah pasti pisah lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang ada di ujung laut","answer":"Huruft","information":"Karena pada kata laut diakhirnya adalah huruf t,gampang ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang menyedihkan","answer":"Malamun","information":"Iya, kayak kamu..jangan sedih…puk..puk.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kuda berkaki….","answer":"Emang","information":"Kuda memang punya kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek…","answer":"Bunyi","information":"Ada biola, cello, rebab dan masih banyak lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gosoklah gigi sebelum ?","answer":"Ancur","information":"Kalau udah ancur susah gosoknya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup..","answer":"Sudahada","information":"Emang udah ada kan, banyak lho jenisnya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menjelang lebaran kita tidak diwajibkan membeli?","answer":"Paku","information":"Ngapain beli paku mending beli baju"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ke pasar biasanya kita bertemu…","answer":"Tetangga","information":"Kalo saya sih seringnya ketemu mantan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cermin jika di lap jadi…","answer":"Cermin","information":"Ya masa berubah, yaa tetap cermin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagian gigi yang paling belakang adalah..","answer":"Drumer","information":"Band nya armand maulana itu loh drummer paling belakang lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang suka dipake tukang ojek?","answer":"Mogok","information":"Motor emang suka mogok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu menjahit dengan jarum dan..","answer":"Serius","information":"Ya harus serius dong, biar selesai.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menimba air di..","answer":"Tuang","information":"Abis nimba air harus dituang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang cara mainnya digesek..","answer":"Baret","information":"Jangan digesek dong, nanti baret. mahal lho belinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada api pasti ada…","answer":"Anya","information":"Ya ada a nya,kalo ngga ada a jadi pi dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Telor apa yang sering ditakuti..","answer":"Telorasin","information":"Liat tuh ada tato nya, bikin ngeri,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis delapan","answer":"Sembelit","information":"Banyakin sayur nya agar pencernaan lancar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang biasa maling lakukan saat sabtu malam minggu","answer":"Nyuci","information":"Soalnya bajunya bau, karena waktu jumat malam sabtu buat lari dikejar warga"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit sedikit lama lama jadi….","answer":"Dikit","information":"Kan sedikit jadi dikit lh di ambil terus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cepat motor atau sepeda","answer":"Mobil","information":"Ya jelas kan mobil yang lebih cepat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan yang di bandung paling indah adalah jalan…","answer":"Denganmu","information":"Duh indahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila anak pulang larut malam orang tua pasti..","answer":"Tauwaktu","information":"Kalo ga tau waktu, anaknya pulang malam dikira siang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang biasa maling lakukan saat sabtu malam minggu","answer":"Nyuci","information":"Soalnya bajunya bau, karena waktu jumat malam sabtu buat lari dikejar warga"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Banteng menyeruduk menggunakan..??!","answer":"Tenaga","information":"Kalau gak pakai tenaga mana bisa dia menanduk."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung besi di sebut juga..","answer":"Pesanan","information":"Yang mesen burungnya. minta di buat dari besi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan yang di bandung paling indah adalah jalan…","answer":"Denganmu","information":"Duh indahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup","answer":"Sulitloh","information":"Main seruling kan sulit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang diawali huruf b ?","answer":"Mobil","information":"Kendaraan yang diawal (i) huruf b, ya mobil …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pantai di jakarta?","answer":"Abiss","information":"Lama lama abis karena limbah, sedih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek…","answer":"Bunyi","information":"Ada biola, cello, rebab dan masih banyak lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mengganggu manusia saat ingin melakukan kebaikan?","answer":"Nakal","information":"Kok mau berbuat baik di ganggu? nakal banget yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kera kera apa yang diinjak nggak ngomel","answer":"Keramik","information":"Karena keras"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Petani mencangkul ke ?","answer":"Bawah","information":"Emang ada mencangkul ke atas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anaknya katak disebut..","answer":"Keluarga","information":"Kan ada induknya ya ada anaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Singkatan dari tanah","answer":"Sda","information":"Benar! tanah, udara, dan air termasuk sda (sumber daya alam)"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepandai-pandainya tupai melompat pasti akan…juga","answer":"Jalan","information":"Masak tupai ga boleh jalan, capek kan…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya disimpan dalam karung","answer":"Bebas","information":"Mau beras mau pasir, bebas aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dapat bergerak sendiri tanpa disuruh?","answer":"Roboh","information":"Itu namanya dibantuin gravitasi!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada guling ada…","answer":"Benang","information":"Kalo ga ada benang jahitnya pake apa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita bisa melihat wajah kita sendiri di..","answer":"Sima","information":"Ada kan foto kita di sim a, ya kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dapat bergerak sendiri tanpa disuruh?","answer":"Roboh","information":"Itu namanya dibantuin gravitasi!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tanda lelaki romantis itu suka…","answer":"Perhatian","information":"Asiiiik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anaknya katak disebut..","answer":"Keluarga","information":"Kan ada induknya ya ada anaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang cara mainnya digesek..","answer":"Baret","information":"Jangan digesek dong, nanti baret. mahal lho belinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kura-kura dibalik?","answer":"Kasihan","information":"Kasihan dong nanti ga mbalik-mbalik lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemuda mendapakan pacar karna suka bermain…","answer":"Mata","information":"Asal jangan main mata ama pacar orang…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gorila apa yang sebesar gedung?","answer":"Kegedean","information":"Mana ada gorila yang sebesar gedung…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apel rasanya","answer":"Capek","information":"Kalo apel bandera harus capek, kan berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Suara alat musik jreeng","answer":"Getar","information":"Pas jreeeng… gitar getar dong…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan punya jari 6","answer":"Kocak","information":"Ya lucu lah kalo punya jari 6"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagian gigi yang paling belakang adalah..","answer":"Drumer","information":"Band nya armand maulana itu loh drummer paling belakang lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang paling indah?","answer":"Malamarkamu","information":"Eaa…eaa…eaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan melompat","answer":"Kagetloh","information":"Kalau ada hewan tiba tiba lompat pasti kaget"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api lilin mati jika ditutup gelas karena kurang","answer":"Kerjaan","information":"Lilin sudah nyala kenapa dimatiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cuci piring harus dengan …","answer":"Sadar","information":"Kalau ga sadar, piring nya gak tercuci ,malah pecah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis delapan","answer":"Sembelit","information":"Banyakin sayur nya agar pencernaan lancar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Minuman yang bisa tahan ngantuk dan enak kalau lagi begadang biasanya","answer":"Lagi","information":"Pasti kalau enak mau nambah lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor bocor biasanya di?","answer":"Bannya","information":"Kan motor bocornya diban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek","answer":"Biasa","information":"Karena sudah biasa ada dipasaran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak pintar pelajaran","answer":"Boleh","information":"Pelajaran tidak pintar boleh, tidak dipelajari tidak boleh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pencuri biasa mencuri di…","answer":"Amdiam","information":"Kalo berisik nanti ketahuan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang menggunakan..","answer":"Semangat","information":"Klo ga semangat pasti lemes tuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mengganggu manusia saat ingin melakukan kebaikan?","answer":"Nakal","information":"Kok mau berbuat baik di ganggu? nakal banget yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pada lap terakhir rossi memotong marquest pasti….","answer":"Kungan","information":"Rossi paling hebat di tikungan ."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau semut kecil","answer":"Hewan","information":"Saya gak salah kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek","answer":"Biasa","information":"Karena sudah biasa ada dipasaran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dunia tak selebar daun??","answer":"Betul","information":"Karena memang dunia tidak selebar daun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan deres bikin …","answer":"Basah","information":"Kalau panas pasti kering"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang makan karena?","answer":"Sadar","information":"Kalau gak sadar gak mungkin bisa makan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak polisi menilang pelanggar dengan?","answer":"Prriit","information":"Kalau gak di prriiit gak minggir dong pelanggar nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau ambulan lewat biasanya ada bunyi","answer":"Tintinn","information":"Kan kalau ambulan lewat tempat ramai pasti klakson"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung besi di sebut juga..","answer":"Pesanan","information":"Yang mesen burungnya. minta di buat dari besi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pokok indonesia dari zaman dulu","answer":"Basi","information":"Iya basi la… orang dari zaman dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buah apa yang sering dibawa pas lagi main kerumah pacar?","answer":"Apel","information":"Ya kan kalo main ke rumah pacar sering ngapel.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bendera nkri warnanya….","answer":"Cumaduaaja","information":"Kapan warnanya tiga?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rizky febian lahir di","answer":"Gendong","information":"Ya di gendong dulu lah masa langsung di mandiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau mau bisa bahasa inggris","answer":"Keles","information":"Ya harus baca kalo ngga baca ngga mungkin bisa !"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak jatuh ke…","answer":"Bacok","information":"Di bacok mah jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek…","answer":"Bunyi","information":"Ada biola, cello, rebab dan masih banyak lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dari bandung ke surabaya kita menggunakan…","answer":"Celana","information":"Masa dari bandung ke surabaya gak pake celana..malu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang paling ditakuti anak sd?","answer":"Disuntik","information":"Ada yang hobi disuntik?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Telor apa yang sering ditakuti..","answer":"Telorasin","information":"Liat tuh ada tato nya, bikin ngeri,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak tani menanam pa didi","answer":"Lewat","information":"Pa’ didi lewat mau kepasar sepertinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Presiden pertama indonesia","answer":"Seorang","information":"Memang pasti satu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bulu ketek di cabut","answer":"Sayaa","information":"Di cabut saya lah masa ama orang lain"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Barang yang bisa di pinjam","answer":"Ada","information":"Kalo ga ada ya ga bisa di pinjam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ngak pake helm kita kena","answer":"Panapa","information":"Kebalikan ga kenapa-napa, ya kenapanapa, kena tilang contohnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pada lap terakhir rossi memotong marquest pasti….","answer":"Kungan","information":"Rossi paling hebat di tikungan ."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rokok jika dibakar mengeluarkan","answer":"Anak","information":"Rokok depan anak tidak baik, maka keluarin dulu anaknya dari ruang rokok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh","answer":"Malesah","information":"Kan jauh,belom lagi panas.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang mati karena kehilangan…","answer":"Nafas","information":"Masa orang mati nafas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mengganggu manusia saat ingin melakukan kebaikan?","answer":"Nakal","information":"Kok mau berbuat baik di ganggu? nakal banget yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemuda mendapakan pacar karna suka bermain…","answer":"Mata","information":"Asal jangan main mata ama pacar orang…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan bebas macet","answer":"Top","information":"Berarti jalan tol pasti top"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan maju sebab…","answer":"Parkir","information":"Lagian ngapain mobil parkir di majuin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya aman mobil jalan harus ada..","answer":"Kita","information":"Kalo mobil jalan tanpa kita itu namanya gelinding"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang paling aneh","answer":"Kupukupu","information":"Karena kalo siang makan nasi, kalo malam minum susu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam 1 ekor ada 2 kaki…ayam 2 kaki ada??","answer":"Satuekor","information":"Fokus dong fokus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau tidur jangan lupa","answer":"Bangun","information":"Kalo gak bangun bisa gawat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawa mobil harus bawa","answer":"Satu","information":"Kalo bawa dua gimana coba ..?!?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kera kera apa yang diinjak nggak ngomel","answer":"Keramik","information":"Karena keras"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya aman mobil jalan harus ada..","answer":"Kita","information":"Kalo mobil jalan tanpa kita itu namanya gelinding"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rokok jika dibakar mengeluarkan","answer":"Anak","information":"Rokok depan anak tidak baik, maka keluarin dulu anaknya dari ruang rokok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pintu biasa di….","answer":"Tekan","information":"Kalau anda biasa ke atm kan pin ditekan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Minuman yang bisa tahan ngantuk dan enak kalau lagi begadang biasanya","answer":"Lagi","information":"Pasti kalau enak mau nambah lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tanda kalau kucing marah ekornya?","answer":"Satu","information":"Karena kalau bukan satu namanya bukan kucing"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buka gembok pakai….","answer":"Bunyi","information":"Klik begitu bunyi nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kambing jika ditusuk-tusuk dibakar jadinya?","answer":"Lari","information":"Salah apa kambing nya, sampe ditusuk ama dibakar ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbedaan kambing dengan domba","answer":"Dikit","information":"Beda bulu saja coy"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis delapan","answer":"Sembelit","information":"Banyakin sayur nya agar pencernaan lancar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kucing diatas pohon kalau turun apanya dulu?","answer":"Niatnya","information":"Kalau ada niat pasti ada jalan!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sayur yang enak sekali","answer":"Ludes","information":"Sayur enak emang cepet ludes"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang hinggap dimakanan","answer":"Lapar","information":"Ya kan karena lapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam permainan bulutangkis","answer":"Iya","information":"Coba nonton bulutangkis pasti nama indonesia disingkat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan pemakan rumput","answer":"Kasihan","information":"Kasihan kan udah makan rumput dijadikan sate lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang nempel di tembok?","answer":"Capek","information":"Jalan melulu aja capek, apalagi nempel…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak biasanya makan?","answer":"Nyammm","information":"Begitu bunyinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang diawali huruf b ?","answer":"Mobil","information":"Kendaraan yang diawal (i) huruf b, ya mobil …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Koran disebut surat……","answer":"Salah","information":"Koran kok surat …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang wakil rakyat bisa ke senayan dengan menggunakan jalur..","answer":"Viatol","information":"Nah keluar tol di semanggi, sampe tuh senayan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan karena bannya..","answer":"Korang","information":"Kalo banya(k) orang kan emang ga bisa lewat kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beras asal nya dari ?","answer":"Bumi","information":"Padi berasal dari bumi, betul?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya disimpan dalam karung","answer":"Bebas","information":"Mau beras mau pasir, bebas aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pintu biasa di….","answer":"Tekan","information":"Kalau anda biasa ke atm kan pin ditekan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan membuang tisu di…","answer":"Tempatnya","information":"Masih di tempatnya kok di buang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menyanyi dalam bahasa inggris?","answer":"Rihanna","information":"Pernah lihat rihana nyanyi bahasa indonesia?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan membuang tisu di…","answer":"Tempatnya","information":"Masih di tempatnya kok di buang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dari bandung ke surabaya kita menggunakan…","answer":"Celana","information":"Masa dari bandung ke surabaya gak pake celana..malu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang matador bisa terluka karena diseruduk..","answer":"Biskota","information":"Mau banteng, mau bis kota, tetep aja bisa terluka.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelukis yang cuma bisa gambar pelangi","answer":"Agung","information":"Pelukismu agung.. siapa gerangan.. pelangi2 ciptaan tuhan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sd adalah sekolah","answer":"Damai","information":"Semoga semua sekolah damai, beprestasi muridnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama jembatan antara surabaya dan madura","answer":"Sudahada","information":"Emang lah jembatan suramadu sudahada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang berolah raga biar..","answer":"Inlah","information":"Jangan dilarang-larang kalo orang mau sehat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"20 dibagi 2 dihitung…","answer":"Sedekah","information":"Kan uang 20 dibagi 2 dihitung sedekah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu menjahit dengan jarum dan..","answer":"Serius","information":"Ya harus serius dong, biar selesai.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bingung mikir","answer":"Sangatlama","information":"Yaaa..kaya kamu itu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita…","answer":"Pisah","information":"Klo sudah cerai yah pasti pisah lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelukis yang cuma bisa gambar pelangi","answer":"Agung","information":"Pelukismu agung.. siapa gerangan.. pelangi2 ciptaan tuhan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepeda motor bisa berjalan karena rodanya berbentuk . .","answer":"Biasa","information":"Kalo gak biasa, roda berbentuk kubus kan gak biasa itu."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbedaan kambing dengan domba","answer":"Dikit","information":"Beda bulu saja coy"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita…","answer":"Pisah","information":"Klo sudah cerai yah pasti pisah lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum tuhan menciptakan alam. tuhan menciptakan?","answer":"Vetyvera","information":"Vetyvera kakak nya alam, duluan pasti lah ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam permainan bulutangkis","answer":"Iya","information":"Coba nonton bulutangkis pasti nama indonesia disingkat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar melati semuanya…","answer":"Bunga","information":"Kalo bukan bunga apa coba, hewan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika mau pergi ke acara kondangan","answer":"Anrapi","information":"Gitu dong, rapi kan ganteng"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang pertama menemukan benua amerika","answer":"Bukangue","information":"Ya emang bukan gue, yang nemuin tu colombus.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"…….. di balik batuu","answer":"Uutab","information":"Benar, kalau uutab di balik jadi batuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kirimin uang lewat atm?","answer":"Thanksya","information":"Thanks ya sudah diterima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang sering datang ke kampus","answer":"Masihidup","information":"Yaa klo udah mati gak bisa ke kampus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mamat di marahi buguru karena… sekolah","answer":"Bobol","information":"Kalo bobol sekolah pasti dimarahilah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anda datang terlambat maka anda","answer":"Selamat","information":"Kan udah sampai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dari bandung ke surabaya kita menggunakan…","answer":"Celana","information":"Masa dari bandung ke surabaya gak pake celana..malu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mahluk hidup yang mempunyai persediaan air","answer":"Unta","information":"…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yg di lakukan ayah ketika bulan ramadhan","answer":"Kerja","information":"Karna belum waktunya libur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak polisi menilang pelanggar dengan?","answer":"Prriit","information":"Kalau gak di prriiit gak minggir dong pelanggar nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pada lap terakhir rossi memotong marquest pasti….","answer":"Kungan","information":"Rossi paling hebat di tikungan ."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak rt bisa terbang","answer":"Tiket","information":"Kalo mau terbang naik pesawat harus punya tiket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membatalkan puasa","answer":"Adzan","information":"Kirain udah adzan mahgrib, ternyata masih dzuhur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makan ketoprak sama gado gado kurang enak tanpa…","answer":"Ketelen","information":"Karna kalo kaga ketelen kaga bisa rasain"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemuda mendapakan pacar karna suka bermain…","answer":"Mata","information":"Asal jangan main mata ama pacar orang…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kebaikan orang bisa terlihat dari…","answer":"Anaknya","information":"Jika anaknya terawat berati dia baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang hinggap dimakanan","answer":"Lapar","information":"Ya kan karena lapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagian gigi yang paling belakang adalah..","answer":"Drumer","information":"Band nya armand maulana itu loh drummer paling belakang lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang paling aneh","answer":"Kupukupu","information":"Karena kalo siang makan nasi, kalo malam minum susu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika tidur orang biasanya..","answer":"Mendingan","information":"Ya kan jadi mendingan gak ngantuk lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang tinggal disebelah rumah biasa disebut..","answer":"Rangga","information":"Ya itu tetangga saya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang sakit minum?","answer":"Oiya","information":"Sakit minum yang banyak yah, biar cepet sembuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mulutmu ………..","answer":"Hanyasatu","information":"Mulut kan emang cuma satu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Balonku ada lima","answer":"Duaar","information":"Meletus balon, hatiku sangat kacau hiks hiks…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki panas karena kena","answer":"Lpotnya","information":"Panas kena knalpotnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kecoa","answer":"Bedabeda","information":"Kalo disebutnya sama jadinya, semut..semut..semut.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Matahari terbenam hari mulai","answer":"Pulang","information":"Udah malam kalo gak pulang, hari dicariin ibunya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang suka makan pisang?","answer":"Banyak","information":"Gak cuma monyet yang suka, dari kalian ada yang suka kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek…","answer":"Bunyi","information":"Ada biola, cello, rebab dan masih banyak lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang paling aneh","answer":"Kupukupu","information":"Karena kalo siang makan nasi, kalo malam minum susu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau mau bisa bahasa inggris","answer":"Keles","information":"Ya harus baca kalo ngga baca ngga mungkin bisa !"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di palembang terdapat jembatan..","answer":"Anjlok","information":"Namanya aja jembatan, kan bisa aja rusak.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh..","answer":"Minggat","information":"Kalo deket namanya bukan minggat,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan melompat","answer":"Kagetloh","information":"Kalau ada hewan tiba tiba lompat pasti kaget"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada raja","answer":"Yatim","information":"Kan bapanya mati ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama jembatan antara surabaya dan madura","answer":"Sudahada","information":"Emang lah jembatan suramadu sudahada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit sedikit lama lama jadi….","answer":"Dikit","information":"Kan sedikit jadi dikit lh di ambil terus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di jalan raya biasanya ada..","answer":"Lampu","information":"Kalo ga ada lampu ntar ga keliatan dong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan tinggal disawah","answer":"Bandel","information":"Lintah tinggalnya disungai suka hisap darah orang, ya sudah bandel namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang biasa mengirim surat di…","answer":"Kantongin","information":"Dikantongin dulu, baru ke kantorpos"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo minum di ?","answer":"Telan","information":"Klo disembur mbah dukun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sumur itu berbentuk?","answer":"Lubang","information":"Pasti lubang kalo ga ada lubangnya namanya bukan sumur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gorila apa yang sebesar gedung?","answer":"Kegedean","information":"Mana ada gorila yang sebesar gedung…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bendera nkri warnanya….","answer":"Cumaduaaja","information":"Kapan warnanya tiga?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang melolong dimalam hari…","answer":"Terinjak","information":"Kasian kaki nya keinjak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anda datang terlambat maka anda","answer":"Selamat","information":"Kan udah sampai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada guling ada…","answer":"Benang","information":"Kalo ga ada benang jahitnya pake apa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hari minggu disebut juga tanggal?","answer":"Tidak","information":"Kalo hari ya hari, kalo tanggal ya tanggal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bahasa indonesia eat","answer":"Salah","information":"Eat itu bahasa inggris bukan bahasa indonesia"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pantai di jakarta?","answer":"Abiss","information":"Lama lama abis karena limbah, sedih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nasi sudah menjadi","answer":"Syukur","information":"Kalau nasi sudah jadi yah harus bersyukur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Agus pengen bermain bola di..","answer":"Bolehkan","information":"Dibolehkan sama orang tuanya, kalau enggak nanti agus nangis"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bangun tidur ku terus..","answer":"Melek","information":"Melek dlu baru mandi..segeer…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan membuang tisu di…","answer":"Tempatnya","information":"Masih di tempatnya kok di buang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alpukat","answer":"Bisa","information":"Memang bisa disebut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor rusa memiliki..","answer":"Temann","information":"Saking banyak teman nya ampe lebih n nya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang suka dipake tukang ojek?","answer":"Mogok","information":"Motor emang suka mogok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cowok yang suka senyum senyum sendiri itu tandanya…","answer":"Gila","information":"Sudah gejala umum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa sebutan untuk seorang yang telah mengambil kemudian pergi","answer":"Mantan","information":"Karena mantan adalah pencuri hati yang menyakiti kemudian pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya disimpan dalam karung","answer":"Bebas","information":"Mau beras mau pasir, bebas aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teh diberi es jadi","answer":"Seger","information":"Apalagi pas cuaca panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam apa yang gede banget?","answer":"Ayamsemesta","information":"Gede bener kan itu!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan yang dibungkus daun pisang?","answer":"Lontong","information":"Gampang kan? suka ga sama lontong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum di minum kopi di","answer":"Mulut","information":"Sebelum di minum pasti di taruh mulut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang meninggal di?","answer":"Kabarin","information":"Kasih tahu sanak saudara… baru di kuburin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Suara alat musik jreeng","answer":"Getar","information":"Pas jreeeng… gitar getar dong…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cowok yang suka senyum senyum sendiri itu tandanya…","answer":"Gila","information":"Sudah gejala umum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika mau pergi ke acara kondangan","answer":"Anrapi","information":"Gitu dong, rapi kan ganteng"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum di minum kopi di","answer":"Mulut","information":"Sebelum di minum pasti di taruh mulut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Selain tarik tambang warga merayakan 17an dengan?","answer":"Panjatkandoa","information":"Karna biar barokah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Matahari terbenam hari mulai","answer":"Pulang","information":"Udah malam kalo gak pulang, hari dicariin ibunya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang mati karena kehilangan…","answer":"Nafas","information":"Masa orang mati nafas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sayur yang enak sekali","answer":"Ludes","information":"Sayur enak emang cepet ludes"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ngak pake helm kita kena","answer":"Panapa","information":"Kebalikan ga kenapa-napa, ya kenapanapa, kena tilang contohnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu menjahit dengan jarum dan..","answer":"Serius","information":"Ya harus serius dong, biar selesai.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelukis yang cuma bisa gambar pelangi","answer":"Agung","information":"Pelukismu agung.. siapa gerangan.. pelangi2 ciptaan tuhan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang digesek","answer":"Baret","information":"Duh kalau digesek jadi baret. kan sayang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis ….. sepah dibuang","answer":"Makan","information":"Iyakan..kalau sudah dimakan ya dibuang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anak tidak masuk sekolah karena…","answer":"Diluar","information":"Kalo ada di dalem berarti dia masuk sekolah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada api pasti ada…","answer":"Anya","information":"Ya ada a nya,kalo ngga ada a jadi pi dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kebiasaan apa yang sering dilakukan supir angkot?","answer":"Narik","information":"Ya kalo ga narik anak istri makan apa dong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak tani menanam pa didi","answer":"Lewat","information":"Pa’ didi lewat mau kepasar sepertinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kenapa orang makan dengan tangan kanan?","answer":"Karenamakanan","information":"Kalau pakai tangan kiri namanya makiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepandai-pandainya tupai melompat pasti akan…juga","answer":"Jalan","information":"Masak tupai ga boleh jalan, capek kan…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Masakan enak khas padang","answer":"Nendang","information":"Karena makanan yang enak pasti rasanya nendang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita melihat bintang di..","answer":"Pundak","information":"Kan dipundak jendral, pangkat itu lho.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apel rasanya","answer":"Capek","information":"Kalo apel bandera harus capek, kan berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Olahraga membuat badan…","answer":"Salah","information":"Ya masa olahraga membuat badan,ya salah!!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Banteng menyeruduk menggunakan..??!","answer":"Tenaga","information":"Kalau gak pakai tenaga mana bisa dia menanduk."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Petani mencangkul ke ?","answer":"Bawah","information":"Emang ada mencangkul ke atas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bangun tidur ku terus..","answer":"Melek","information":"Melek dlu baru mandi..segeer…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil parkir di","answer":"Matikan","information":"Kalo gak dimatiin mobilnya jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang suka dipake tukang ojek?","answer":"Mogok","information":"Motor emang suka mogok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang melolong dimalam hari…","answer":"Terinjak","information":"Kasian kaki nya keinjak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Segalak galaknya harimau pasti ga bakal makan…","answer":"Alpukat","information":"Masa iya harimau doyan alpukat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa fungsi rem?","answer":"Ngebut","information":"Coba kalau ga ada rem. berani kalian ngebut?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan roda 3?","answer":"Wajar","information":"Ada bemo, bajaj, becak dan lain lain…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta macet si….lewat","answer":"Aplo","information":"Jakarta macet siap emang lo lewat ??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Minuman yang bisa tahan ngantuk dan enak kalau lagi begadang biasanya","answer":"Lagi","information":"Pasti kalau enak mau nambah lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pesawat mendarat di…","answer":"Bantuin","information":"Pilot, co-pilot, operator bandara dan lain-lain.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang mati karena kehilangan…","answer":"Nafas","information":"Masa orang mati nafas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kebanyakan orang tidur waktu","answer":"Merem","information":"Kalau gak merem ya bukan tidur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alpukat","answer":"Bisa","information":"Memang bisa disebut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan karena bannya..","answer":"Korang","information":"Kalo banya(k) orang kan emang ga bisa lewat kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum jadi nasi ?","answer":"Keras","information":"Nasi kan lembek, sebelum lebek dia keras kan ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup","answer":"Sulitloh","information":"Main seruling kan sulit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan yang dibungkus daun pisang?","answer":"Lontong","information":"Gampang kan? suka ga sama lontong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbuatan yang bikin heran","answer":"Bersiul","information":"Tuh kan heran.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang makan karena?","answer":"Sadar","information":"Kalau gak sadar gak mungkin bisa makan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Agus pengen bermain bola di..","answer":"Bolehkan","information":"Dibolehkan sama orang tuanya, kalau enggak nanti agus nangis"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pokok indonesia dari zaman dulu","answer":"Basi","information":"Iya basi la… orang dari zaman dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemimpin suatu desa biasa dipanggil pak","answer":"Noleh","information":"Kalo dipanggil mesti noleh dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cristiano ronaldo berasal dari?","answer":"Papamama","information":"Benar, cr.ronaldo berasal dari papa sama mamanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepuluh di tambah enam sama dengan enam……","answer":"Salah","information":"Sepuluh di tambah enam ko enam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Olahraga membuat badan…","answer":"Salah","information":"Ya masa olahraga membuat badan,ya salah!!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mulutmu ………..","answer":"Hanyasatu","information":"Mulut kan emang cuma satu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila anak pulang larut malam orang tua pasti..","answer":"Tauwaktu","information":"Kalo ga tau waktu, anaknya pulang malam dikira siang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kartun ninja asal jepang","answer":"Nonton","information":"Soalnya kartunnya seru"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama jembatan antara surabaya dan madura","answer":"Sudahada","information":"Emang lah jembatan suramadu sudahada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mamat di marahi buguru karena… sekolah","answer":"Bobol","information":"Kalo bobol sekolah pasti dimarahilah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak kenal maka tak","answer":"Undang","information":"Orang ga kenal masak di undang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak pintar pelajaran","answer":"Boleh","information":"Pelajaran tidak pintar boleh, tidak dipelajari tidak boleh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perut buncit bahasa cina nya apa?","answer":"Chachingan","information":"Karna kalau perut buncit kan ada cacing nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pertandingan sepak bola","answer":"Lihat","information":"Kalo ga lihat ngapain dia jaga gawang?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah mati tinggalkan..","answer":"Dangnya","information":"Tinggal-kandangnya, kalau di hutan tinggalkan hutannya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Batik merupakan produk asli dari…","answer":"Manusia","information":"Sejauh ini belum ada mahluk lain yang bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak masuk kerja karena hari..","answer":"Diphk","information":"Ya kan si hari kalo di phk ga usah masuk kerja lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam apa yang gede banget?","answer":"Ayamsemesta","information":"Gede bener kan itu!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang biasa mengirim surat di…","answer":"Kantongin","information":"Dikantongin dulu, baru ke kantorpos"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kirimin uang lewat atm?","answer":"Thanksya","information":"Thanks ya sudah diterima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di jalan raya biasanya ada..","answer":"Lampu","information":"Kalo ga ada lampu ntar ga keliatan dong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Barang yang bisa di pinjam","answer":"Ada","information":"Kalo ga ada ya ga bisa di pinjam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Barang yang bisa di pinjam","answer":"Ada","information":"Kalo ga ada ya ga bisa di pinjam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang menyedihkan","answer":"Malamun","information":"Iya, kayak kamu..jangan sedih…puk..puk.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan berteman dengan orang","answer":"Hilang","information":"Gimana cara nya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api dipegang terasa?","answer":"Susah","information":"Api dipegang susah lah panas lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang kita pakai ketika hujan..","answer":"Sayang","information":"Klo basah kena ujan kan sayang karena basah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di tiup angin berkibar di setiap negara","answer":"Jemuran","information":"Disetiap negara orang menjemur pakaiannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tinky winky","answer":"Tenarsekali","information":"Nama nama tersebut sudah terkenal di semua kalangan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cowok yang suka senyum senyum sendiri itu tandanya…","answer":"Gila","information":"Sudah gejala umum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Singkatan dari tanah","answer":"Sda","information":"Benar! tanah, udara, dan air termasuk sda (sumber daya alam)"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Masak","information":"Makanan nya belom mateng, jadi harus dimasak dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar melati semuanya…","answer":"Bunga","information":"Kalo bukan bunga apa coba, hewan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang suka makan pisang?","answer":"Banyak","information":"Gak cuma monyet yang suka, dari kalian ada yang suka kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hati senang walaupun tak punya","answer":"Kaca","information":"Kaca juga gak penting penting amat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak kering-kering karena masih..","answer":"Getar","information":"Ya hape nya ga bunyi kring, makanya getar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ke pasar biasanya kita bertemu…","answer":"Tetangga","information":"Kalo saya sih seringnya ketemu mantan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang wakil rakyat bisa ke senayan dengan menggunakan jalur..","answer":"Viatol","information":"Nah keluar tol di semanggi, sampe tuh senayan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Roda itu selalu….","answer":"Berwarna","information":"Gak ada roda yang gak ada warnanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Masak","information":"Makanan nya belom mateng, jadi harus dimasak dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo minum di ?","answer":"Telan","information":"Klo disembur mbah dukun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Batik merupakan produk asli dari…","answer":"Manusia","information":"Sejauh ini belum ada mahluk lain yang bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Negara yang memiliki banyak kincir angin di…","answer":"Petaada","information":"Benar bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mandi biar…","answer":"Byuur","information":"Segeerr, kamu sudah mandi belum?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Monumen jakarta itu","answer":"Keras","information":"Coba aja kamu gigit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apel rasanya","answer":"Capek","information":"Kalo apel bandera harus capek, kan berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pintu biasa di….","answer":"Tekan","information":"Kalau anda biasa ke atm kan pin ditekan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Selain tarik tambang warga merayakan 17an dengan?","answer":"Panjatkandoa","information":"Karna biar barokah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang minum pil karena..","answer":"Ingat","information":"Bisa vitamin bisa obat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung besi di sebut juga..","answer":"Pesanan","information":"Yang mesen burungnya. minta di buat dari besi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duduk sama rendah","answer":"Kaki","information":"Kalau sama tangan susah tauk!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada api pasti ada…","answer":"Anya","information":"Ya ada a nya,kalo ngga ada a jadi pi dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pertandingan sepak bola","answer":"Lihat","information":"Kalo ga lihat ngapain dia jaga gawang?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa sms kalo ada…","answer":"Hplah","information":"Kalo gak ada hp mana bisa sms"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jauh di mata dekat di ..","answer":"Sini","information":"Kalau di mata jauh, di sini aja deket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau tidur jangan lupa","answer":"Bangun","information":"Kalo gak bangun bisa gawat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari itu bikin","answer":"Salah","information":"Lari ya lari, bikin ya bikin.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setiap orang bernapas melalui ..?","answer":"Lubang","information":"Kalau hidung gak pakai lubang bisa mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan membuang tisu di…","answer":"Tempatnya","information":"Masih di tempatnya kok di buang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pelajaran biologi","answer":"Anaknya","information":"Kalau tidak anaknya lalu siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kereta….","answer":"Masagus","information":"Mas agus tetangga saya lho ya…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pokok indonesia dari zaman dulu","answer":"Basi","information":"Iya basi la… orang dari zaman dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika lapar biasanya?","answer":"Malas","information":"Karena tidak punya tenaga jadinya malas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita bisa melihat wajah kita sendiri di..","answer":"Sima","information":"Ada kan foto kita di sim a, ya kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hati senang walaupun tak punya","answer":"Kaca","information":"Kaca juga gak penting penting amat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mobil berjalan yang muter apanya?","answer":"Lagunya","information":"Biar ga bosen nyupir kan?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang suka buka mulut lebar","answer":"Kenaflu","information":"Itu karena ga bisa napas idungnya mampet.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang pintar memprediksi cuaca","answer":"Harimau","information":"Harimau hujan, harimau panas, kalau malam harimau gelap.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman yg membantu batman saat melawan 50 musuh adalah?","answer":"Repot","information":"Repot lah 50 musuh….aduhhhh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang paling indah?","answer":"Malamarkamu","information":"Eaa…eaa…eaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menjelang lebaran kita tidak diwajibkan membeli?","answer":"Paku","information":"Ngapain beli paku mending beli baju"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum di minum kopi di","answer":"Mulut","information":"Sebelum di minum pasti di taruh mulut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kakak mengantar adik sekolah sampai","answer":"Capek","information":"Nganter nya di gendong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang suka buka mulut lebar","answer":"Kenaflu","information":"Itu karena ga bisa napas idungnya mampet.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak pintar pelajaran","answer":"Boleh","information":"Pelajaran tidak pintar boleh, tidak dipelajari tidak boleh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Es es apa yang bisa jalan","answer":"Eskalator","information":"Kalau ga jalan bukan es kalator tapi tangga kalator"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perut buncit bahasa cina nya apa?","answer":"Chachingan","information":"Karna kalau perut buncit kan ada cacing nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang meninggal di?","answer":"Kabarin","information":"Kasih tahu sanak saudara… baru di kuburin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Presiden pertama indonesia","answer":"Seorang","information":"Memang pasti satu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan berteman dengan orang","answer":"Hilang","information":"Gimana cara nya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat kita bisa melihat s ditengahnya","answer":"Kasur","information":"Ya iya itu tengahnya s kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbuatan yang bikin heran","answer":"Bersiul","information":"Tuh kan heran.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa fungsi rem?","answer":"Ngebut","information":"Coba kalau ga ada rem. berani kalian ngebut?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pagar makan…","answer":"Masasih","information":"Karena pagar gak bisa makan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kura-kura dibalik?","answer":"Kasihan","information":"Kasihan dong nanti ga mbalik-mbalik lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alpukat","answer":"Bisa","information":"Memang bisa disebut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Valentino rosi adalah pembalap yang berasal dari","answer":"Ibunya","information":"Kalo bukan dari ibunya dari siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sungai yang ada dikalimantan","answer":"Banyak","information":"Ada sungai barito,sungai kapuas,sungai kahayan dll"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang apa yang dibacok gak mempan?","answer":"Oranggakkena","information":"Nah iya makanya gak mempan kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air yang turun dari langit disebut?","answer":"Hebat","information":"Kan hebat hujan bisa turun dari langit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beras asal nya dari ?","answer":"Bumi","information":"Padi berasal dari bumi, betul?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang hinggap dimakanan","answer":"Lapar","information":"Ya kan karena lapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibukota indonesia","answer":"Udahada","information":"Yg belum ada itu ibukota jakarta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak rt bisa terbang","answer":"Tiket","information":"Kalo mau terbang naik pesawat harus punya tiket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang bikin harum","answer":"Pfffht","information":"Kan bunyi pengharum ruangan pffht"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Telor apa yang sering ditakuti..","answer":"Telorasin","information":"Liat tuh ada tato nya, bikin ngeri,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup","answer":"Sulitloh","information":"Main seruling kan sulit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bola apa yang mirip kucing?","answer":"Bolaemon","information":"Hai baling baling bambuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit – sedikit lama lama jadi..","answer":"Banyak","information":"Sedikit kalo ditambah terus kan jadi banyak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan melompat","answer":"Kagetloh","information":"Kalau ada hewan tiba tiba lompat pasti kaget"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum tuhan menciptakan alam. tuhan menciptakan?","answer":"Vetyvera","information":"Vetyvera kakak nya alam, duluan pasti lah ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Petani mencangkul ke ?","answer":"Bawah","information":"Emang ada mencangkul ke atas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api lilin mati jika ditutup gelas karena kurang","answer":"Kerjaan","information":"Lilin sudah nyala kenapa dimatiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang minum pil karena..","answer":"Ingat","information":"Bisa vitamin bisa obat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kambing jika ditusuk-tusuk dibakar jadinya?","answer":"Lari","information":"Salah apa kambing nya, sampe ditusuk ama dibakar ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain bola yang jarang digubris lawan..","answer":"Sepele","information":"Gimana mau digubris, sepele banget sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di akuarium ada ikan 10 mati 2 tinggal","answer":"Dibuang","information":"Kalo ga di buang, ikan yang laen jadi ikutan mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada domba sebelas di truk","answer":"Sebelas","information":"Kan cuma loncat doang gak kabur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sungai yang ada dikalimantan","answer":"Banyak","information":"Ada sungai barito,sungai kapuas,sungai kahayan dll"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Negara yang memiliki banyak kincir angin di…","answer":"Petaada","information":"Benar bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Monumen jakarta itu","answer":"Keras","information":"Coba aja kamu gigit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pelajaran biologi","answer":"Anaknya","information":"Kalau tidak anaknya lalu siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang paling aneh","answer":"Kupukupu","information":"Karena kalo siang makan nasi, kalo malam minum susu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang berubah warna kalau ada musuhnya?","answer":"Bengong","information":"Karena, musuhnya bengong lihat hewan berubah warna"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dimana tempat lahir i gusti ngurah rai?","answer":"Bumi","information":"Indonesia masih di bumi kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pagar makan…","answer":"Masasih","information":"Karena pagar gak bisa makan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Matahari tenggelam di sebelah…","answer":"Gawat","information":"Gawat kalau matahari tenggelam di sebelah kita"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo digigit laba2 bisa jadi…","answer":"Sakitbadan","information":"Ingat, ini bukan dunia komik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setiap orang bernapas melalui ..?","answer":"Lubang","information":"Kalau hidung gak pakai lubang bisa mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nyarinya susah","answer":"Ngupil","information":"Hayo kamu suka ngupil juga ya?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di tiup angin berkibar di setiap negara","answer":"Jemuran","information":"Disetiap negara orang menjemur pakaiannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cincin dipakai dijari","answer":"Masuk","information":"Ya klo ga masuk ga bisa dipakai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Masak","information":"Makanan nya belom mateng, jadi harus dimasak dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki menginjak kaca….","answer":"Mata","information":"Yah ga bisa lihat…rusak kacamatanya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila anak pulang larut malam orang tua pasti..","answer":"Tauwaktu","information":"Kalo ga tau waktu, anaknya pulang malam dikira siang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anda datang terlambat maka anda","answer":"Selamat","information":"Kan udah sampai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagian gigi yang paling belakang adalah..","answer":"Drumer","information":"Band nya armand maulana itu loh drummer paling belakang lah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan……..","answer":"Yakin","information":"Kalo nggak yakin mending nggak usah mandi……."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang ada di kebun binatang","answer":"Iya","information":"Iya betulkan hewan ada di kebun binatang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo haus minum","answer":"Aja","information":"Minum aja ntar juga ga aus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Meja memiliki kaki …","answer":"Emang","information":"Emang meja punya kaki kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anaknya katak disebut..","answer":"Keluarga","information":"Kan ada induknya ya ada anaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makan dianjurkan pakai tangan…","answer":"Benar","information":"Kanan atau kiri boleh kok, kanan lebih bagus sih katanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rizky febian lahir di","answer":"Gendong","information":"Ya di gendong dulu lah masa langsung di mandiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sayur yang enak sekali","answer":"Ludes","information":"Sayur enak emang cepet ludes"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anak tidak masuk sekolah karena…","answer":"Diluar","information":"Kalo ada di dalem berarti dia masuk sekolah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan karena bannya..","answer":"Korang","information":"Kalo banya(k) orang kan emang ga bisa lewat kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang dipukul petinju","answer":"Santai","information":"Yang saling mukul petinju kita yang lihat mah santai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duduk sama rendah","answer":"Kaki","information":"Kalau sama tangan susah tauk!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mau naik kereta biasanya di…","answer":"Anterin","information":"Iya lah dianterin ke stasiunya, entah itu yang ngaterin saudara, temen, atau tukang ojek."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rizky febian lahir di","answer":"Gendong","information":"Ya di gendong dulu lah masa langsung di mandiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki menginjak kaca….","answer":"Mata","information":"Yah ga bisa lihat…rusak kacamatanya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki menginjak kaca….","answer":"Mata","information":"Yah ga bisa lihat…rusak kacamatanya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bingung mikir","answer":"Sangatlama","information":"Yaaa..kaya kamu itu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang biasa maling lakukan saat sabtu malam minggu","answer":"Nyuci","information":"Soalnya bajunya bau, karena waktu jumat malam sabtu buat lari dikejar warga"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat ngopi disebut…","answer":"Kali","information":"Hohoho enak kan ngopi dipinggir kali sore-sore.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Galang menyimpan buku di…","answer":"Mas","information":"Bukunya dimas dipinjam galang kemarin sore."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Masakan enak khas padang","answer":"Nendang","information":"Karena makanan yang enak pasti rasanya nendang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit sedikit lama lama jadi….","answer":"Dikit","information":"Kan sedikit jadi dikit lh di ambil terus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor memiliki roda","answer":"Iya","information":"Motor jelas punya roda klo gak punya gak bisa jalan dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mendapat nilai 100 saat ulangan..","answer":"Kertas","information":"Nilai 100 nya ada diatas kertas bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak pintar pelajaran","answer":"Boleh","information":"Pelajaran tidak pintar boleh, tidak dipelajari tidak boleh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tulang yg berwarna biru apa ayo…","answer":"Tulangit","information":"Warnanya biru kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Galang menyimpan buku di…","answer":"Mas","information":"Bukunya dimas dipinjam galang kemarin sore."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang berolah raga biar..","answer":"Inlah","information":"Jangan dilarang-larang kalo orang mau sehat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Selain tarik tambang warga merayakan 17an dengan?","answer":"Panjatkandoa","information":"Karna biar barokah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak ada …. yang retak","answer":"Beling","information":"Namanya beling pasti retak.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam apa yang gede banget?","answer":"Ayamsemesta","information":"Gede bener kan itu!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa sebutan untuk seorang yang telah mengambil kemudian pergi","answer":"Mantan","information":"Karena mantan adalah pencuri hati yang menyakiti kemudian pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pedas karena…","answer":"Manya","information":"Kare namanya, kalo kecut ketek namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ke pasar biasanya kita bertemu…","answer":"Tetangga","information":"Kalo saya sih seringnya ketemu mantan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang jarang pergi kemana-mana disebut?","answer":"Kiper","information":"Lah kalo kemana-mana kebobolan dong!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya tampil maksimal seorang penyanyi harus cek..","answer":"Saldo","information":"Jadi supaya nyanyinya ga ada beban, kan udah dibayar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Huruf?","answer":"Abdxt","information":"Semua itu huruf, benar?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air beriak tanda tak?","answer":"Datar","information":"Kalo beriak pasti bergelombang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan deres bikin …","answer":"Basah","information":"Kalau panas pasti kering"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil parkir di","answer":"Matikan","information":"Kalo gak dimatiin mobilnya jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak kering-kering karena masih..","answer":"Getar","information":"Ya hape nya ga bunyi kring, makanya getar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Galang menyimpan buku di…","answer":"Mas","information":"Bukunya dimas dipinjam galang kemarin sore."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Genteng dibuat karena","answer":"Butuh","information":"Kalo nggak butuh ngapain buat genteng"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bendera nkri warnanya….","answer":"Cumaduaaja","information":"Kapan warnanya tiga?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Para pejuang melawan penjajah dengan senjata??","answer":"Bikinsendiri","information":"Klo gak bikin sendiri lah trus dibikinin siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan deres bikin …","answer":"Basah","information":"Kalau panas pasti kering"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang menyebabkan haus saat romadhon","answer":"Cuaca","information":"Kalo panas pasti bikin haus, kalau puasa laper juga yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bermain tenis menggunakan","answer":"Jaket","information":"Karena cuacanya sedang dingin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan roda 3?","answer":"Wajar","information":"Ada bemo, bajaj, becak dan lain lain…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Semua akan indah pada…","answer":"Haltidak","information":"Tidak semua berakhir indah thoo.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yg di lakukan ayah ketika bulan ramadhan","answer":"Kerja","information":"Karna belum waktunya libur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gorila apa yang sebesar gedung?","answer":"Kegedean","information":"Mana ada gorila yang sebesar gedung…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki panas karena kena","answer":"Lpotnya","information":"Panas kena knalpotnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perut buncit bahasa cina nya apa?","answer":"Chachingan","information":"Karna kalau perut buncit kan ada cacing nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Selain tarik tambang warga merayakan 17an dengan?","answer":"Panjatkandoa","information":"Karna biar barokah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan melompat","answer":"Kagetloh","information":"Kalau ada hewan tiba tiba lompat pasti kaget"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seruling bila di tiup akan?","answer":"Basah","information":"Coba aja pegang seruling kalian kalo habis di tiup.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Tahan","information":"Belum jam istirahat, nanti dimarahin bos bisa di pecat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang digesek","answer":"Baret","information":"Duh kalau digesek jadi baret. kan sayang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo haus minum","answer":"Aja","information":"Minum aja ntar juga ga aus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"20 dibagi 2 dihitung…","answer":"Sedekah","information":"Kan uang 20 dibagi 2 dihitung sedekah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan turun dari..","answer":"Magrib","information":"Karena ashar belum turun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelat nomer kendaraan a berasal dari?","answer":"Samsat","information":"Karena samsat merupakan institusi yg berhak mengeluarkan plat kendaraan bermotor.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil parkir di","answer":"Matikan","information":"Kalo gak dimatiin mobilnya jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bangun tidur ku terus..","answer":"Melek","information":"Melek dlu baru mandi..segeer…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menimba air di..","answer":"Tuang","information":"Abis nimba air harus dituang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang dilakukan sebelum ke mesjid?","answer":"Parkir","information":"Jangankan motor …sendal aja ga boleh masuk…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pelat nomer kendaraan a berasal dari?","answer":"Samsat","information":"Karena samsat merupakan institusi yg berhak mengeluarkan plat kendaraan bermotor.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menyebrang sungai biasanya dibangun…","answer":"Kanjalan","information":"Masa orang nyebrang gak pake jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan diatas sungai untuk menyeberang sungai..","answer":"Sembrono","information":"Masak jalan diatas sungai, kenapa ga naik jembatan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk menyalakan lampu kita harus tekan..","answer":"Sekali","information":"Klo dua kali ya mati kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di palembang terdapat jembatan..","answer":"Anjlok","information":"Namanya aja jembatan, kan bisa aja rusak.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mahluk hidup yang mempunyai persediaan air","answer":"Unta","information":"…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada raja","answer":"Yatim","information":"Kan bapanya mati ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalannya luas gak bisa lewat","answer":"Ludah","information":"Udah saya cobain sendiri, susah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis ….. sepah dibuang","answer":"Makan","information":"Iyakan..kalau sudah dimakan ya dibuang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak jatuh ke…","answer":"Bacok","information":"Di bacok mah jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan harus di….","answer":"Masak","information":"Coba aja makan nasi yang nggak dimasak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa fungsi rem?","answer":"Ngebut","information":"Coba kalau ga ada rem. berani kalian ngebut?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cermin jika di lap jadi…","answer":"Cermin","information":"Ya masa berubah, yaa tetap cermin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau haus minum","answer":"Masak","information":"Makanan nya belom mateng, jadi harus dimasak dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya aman mobil jalan harus ada..","answer":"Kita","information":"Kalo mobil jalan tanpa kita itu namanya gelinding"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalajengking dan ular hidup..","answer":"Berdua","information":"Saya sebutkan kalajengking dan ular makanya berdua"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kotak apa yang ngga bisa dipindahin","answer":"Pinalti","information":"Coba aja kalo bisa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Koran disebut surat……","answer":"Salah","information":"Koran kok surat …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bola apa yang mirip kucing?","answer":"Bolaemon","information":"Hai baling baling bambuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dunia tak selebar daun??","answer":"Betul","information":"Karena memang dunia tidak selebar daun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pelajaran biologi","answer":"Anaknya","information":"Kalau tidak anaknya lalu siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Artis wanita yang punya kumis tipis","answer":"Ih kumisan","information":"Ih kok kumisan sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hadiah yang romantis buat kamu itu…","answer":"Dilamar","information":"Selamat ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain real madrid bernomor punggung 11","answer":"Bule","information":"Kan gareth bale emang bule. gitu aja kok susah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang ada di kebun binatang","answer":"Iya","information":"Iya betulkan hewan ada di kebun binatang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung hewan yang bisa?","answer":"Temenan","information":"Kalo terbangnya rame-rame kan sama temennya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan yang di bandung paling indah adalah jalan…","answer":"Denganmu","information":"Duh indahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan yang dibungkus daun pisang?","answer":"Lontong","information":"Gampang kan? suka ga sama lontong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nyarinya susah","answer":"Ngupil","information":"Hayo kamu suka ngupil juga ya?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam satu tahun…..bulan","answer":"Cumasatu","information":"Walaupun nunggu lima tahun juga, bulan tetap satu jumlahnya."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rizky febian lahir di","answer":"Gendong","information":"Ya di gendong dulu lah masa langsung di mandiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain real madrid bernomor punggung 11","answer":"Bule","information":"Kan gareth bale emang bule. gitu aja kok susah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di laut ada ikan paus teri dan ikan..","answer":"Tongkol","information":"Dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbedaan kambing dengan domba","answer":"Dikit","information":"Beda bulu saja coy"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum terbang biasanya pilot..","answer":"Pamitan","information":"Biar ga dicariin kayaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan bebas macet","answer":"Top","information":"Berarti jalan tol pasti top"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang kita pakai ketika hujan..","answer":"Sayang","information":"Klo basah kena ujan kan sayang karena basah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seekor ayam dinamakan ….","answer":"Kenyang","information":"Yaa dina makan ayam kan jadi kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayah tidak mau makan nasi lagi karena","answer":"Kemakan","information":"Kalo nasi sudah kemakan kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di laut ada ikan paus teri dan ikan..","answer":"Tongkol","information":"Dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menyebrang sungai biasanya dibangun…","answer":"Kanjalan","information":"Masa orang nyebrang gak pake jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah mati tinggalkan..","answer":"Dangnya","information":"Tinggal-kandangnya, kalau di hutan tinggalkan hutannya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau ambulan lewat biasanya ada bunyi","answer":"Tintinn","information":"Kan kalau ambulan lewat tempat ramai pasti klakson"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak kering-kering karena masih..","answer":"Getar","information":"Ya hape nya ga bunyi kring, makanya getar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup..","answer":"Sudahada","information":"Emang udah ada kan, banyak lho jenisnya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Negara yang memiliki banyak kincir angin di…","answer":"Petaada","information":"Benar bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tanda kalau kucing marah ekornya?","answer":"Satu","information":"Karena kalau bukan satu namanya bukan kucing"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menjelang lebaran kita tidak diwajibkan membeli?","answer":"Paku","information":"Ngapain beli paku mending beli baju"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bekas pacar disebut","answer":"Jangan","information":"Nanti pacar yang sekarang marah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawa mobil harus bawa","answer":"Satu","information":"Kalo bawa dua gimana coba ..?!?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ayah","answer":"Hitung","information":"Supaya tidak ada yang tertinggal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak suka makan","answer":"Banyak","information":"Kamu aja kadang nambah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan harus di….","answer":"Masak","information":"Coba aja makan nasi yang nggak dimasak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mandi biar…","answer":"Byuur","information":"Segeerr, kamu sudah mandi belum?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kakak mengantar adik sekolah sampai","answer":"Capek","information":"Nganter nya di gendong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duluan telur apa ayam","answer":"Adam","information":"Karena duluan nabi adam didunia sebelum ayam dan telur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mau naik kereta biasanya di…","answer":"Anterin","information":"Iya lah dianterin ke stasiunya, entah itu yang ngaterin saudara, temen, atau tukang ojek."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Besar ____ daripada tiang","answer":"Pasar","information":"Bener kan pasar lebih gede dari tiang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makan ketoprak sama gado gado kurang enak tanpa…","answer":"Ketelen","information":"Karna kalo kaga ketelen kaga bisa rasain"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar melati semuanya…","answer":"Bunga","information":"Kalo bukan bunga apa coba, hewan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang dilakukan sebelum ke mesjid?","answer":"Parkir","information":"Jangankan motor …sendal aja ga boleh masuk…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak kering-kering karena masih..","answer":"Getar","information":"Ya hape nya ga bunyi kring, makanya getar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pantai di jakarta?","answer":"Abiss","information":"Lama lama abis karena limbah, sedih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Banteng menyeruduk menggunakan..??!","answer":"Tenaga","information":"Kalau gak pakai tenaga mana bisa dia menanduk."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang pertama menemukan benua amerika","answer":"Bukangue","information":"Ya emang bukan gue, yang nemuin tu colombus.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor jatuh karena","answer":"Galiat","information":"Karena di depannya ada galian, dia galiat.. ya jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duduk sama rendah","answer":"Kaki","information":"Kalau sama tangan susah tauk!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain real madrid bernomor punggung 11","answer":"Bule","information":"Kan gareth bale emang bule. gitu aja kok susah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang dapat berubah warna kulitnya","answer":"Canggih","information":"(bunglon) karena hewan yang bisa berubah warna itu canggih kan!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa kuat makan bayam?","answer":"Toploe","information":"Bener2 top, saya aja lemes klo bayam doang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Duduk sama rendah","answer":"Kaki","information":"Kalau sama tangan susah tauk!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seruling bila di tiup akan?","answer":"Basah","information":"Coba aja pegang seruling kalian kalo habis di tiup.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita melihat bintang di..","answer":"Pundak","information":"Kan dipundak jendral, pangkat itu lho.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya aman mobil jalan harus ada..","answer":"Kita","information":"Kalo mobil jalan tanpa kita itu namanya gelinding"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik gesek","answer":"Biasa","information":"Karena sudah biasa ada dipasaran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hari minggu disebut juga tanggal?","answer":"Tidak","information":"Kalo hari ya hari, kalo tanggal ya tanggal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau tidur jangan lupa","answer":"Bangun","information":"Kalo gak bangun bisa gawat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau ambulan lewat biasanya ada bunyi","answer":"Tintinn","information":"Kan kalau ambulan lewat tempat ramai pasti klakson"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pada lap terakhir rossi memotong marquest pasti….","answer":"Kungan","information":"Rossi paling hebat di tikungan ."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain real madrid bernomor punggung 11","answer":"Bule","information":"Kan gareth bale emang bule. gitu aja kok susah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Artis wanita yang punya kumis tipis","answer":"Ih kumisan","information":"Ih kok kumisan sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jauh di mata dekat di ..","answer":"Sini","information":"Kalau di mata jauh, di sini aja deket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang berbadan dua ?","answer":"Heboh","information":"Kalau lihat orang berbadan dua pasti bikin heboh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menyebrang sungai biasanya dibangun…","answer":"Kanjalan","information":"Masa orang nyebrang gak pake jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Puasa dibulan?","answer":"Kejauhan","information":"Puasa dibumi aja belum becus,sok-sokan puasa dibulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bermain tenis menggunakan","answer":"Jaket","information":"Karena cuacanya sedang dingin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setiap orang bernapas melalui ..?","answer":"Lubang","information":"Kalau hidung gak pakai lubang bisa mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan turun dari..","answer":"Magrib","information":"Karena ashar belum turun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kecoa","answer":"Bedabeda","information":"Kalo disebutnya sama jadinya, semut..semut..semut.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung besi di sebut juga..","answer":"Pesanan","information":"Yang mesen burungnya. minta di buat dari besi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang jarang pergi kemana-mana disebut?","answer":"Kiper","information":"Lah kalo kemana-mana kebobolan dong!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kuda berkaki….","answer":"Emang","information":"Kuda memang punya kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang mati karena kehilangan…","answer":"Nafas","information":"Masa orang mati nafas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak kenal maka tak","answer":"Undang","information":"Orang ga kenal masak di undang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil parkir di","answer":"Matikan","information":"Kalo gak dimatiin mobilnya jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Segalak galaknya harimau pasti ga bakal makan…","answer":"Alpukat","information":"Masa iya harimau doyan alpukat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam apa yang gede banget?","answer":"Ayamsemesta","information":"Gede bener kan itu!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak masuk kerja karena hari..","answer":"Diphk","information":"Ya kan si hari kalo di phk ga usah masuk kerja lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cowok yang suka senyum senyum sendiri itu tandanya…","answer":"Gila","information":"Sudah gejala umum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita bisa melihat wajah kita sendiri di..","answer":"Sima","information":"Ada kan foto kita di sim a, ya kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki panas karena kena","answer":"Lpotnya","information":"Panas kena knalpotnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bisa berdiri dengan","answer":"Kuat","information":"Kalo gakuat gimana bisa berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sumur itu berbentuk?","answer":"Lubang","information":"Pasti lubang kalo ga ada lubangnya namanya bukan sumur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibukota indonesia","answer":"Udahada","information":"Yg belum ada itu ibukota jakarta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan deres bikin …","answer":"Basah","information":"Kalau panas pasti kering"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"20 dibagi 2 dihitung…","answer":"Sedekah","information":"Kan uang 20 dibagi 2 dihitung sedekah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak tani menanam pa didi","answer":"Lewat","information":"Pa’ didi lewat mau kepasar sepertinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup","answer":"Sulitloh","information":"Main seruling kan sulit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau tidur jangan lupa","answer":"Bangun","information":"Kalo gak bangun bisa gawat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada domba sebelas di truk","answer":"Sebelas","information":"Kan cuma loncat doang gak kabur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang berolah raga biar..","answer":"Inlah","information":"Jangan dilarang-larang kalo orang mau sehat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang pemenang lomba biasanya mendapatkan","answer":"Ridho","information":"Kalo gak dapat ridho orang tua gak akan menang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengatasi kemacetan dengan?","answer":"Pelumas","information":"Coba aja pagar rumah anda macet dikasih pelumas! pasti lancarr"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang suka dipake tukang ojek?","answer":"Mogok","information":"Motor emang suka mogok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Negara yang memiliki banyak kincir angin di…","answer":"Petaada","information":"Benar bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Balonku ada lima","answer":"Duaar","information":"Meletus balon, hatiku sangat kacau hiks hiks…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat kita bisa melihat s ditengahnya","answer":"Kasur","information":"Ya iya itu tengahnya s kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang dilakukan sebelum ke mesjid?","answer":"Parkir","information":"Jangankan motor …sendal aja ga boleh masuk…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan yang dibungkus daun pisang?","answer":"Lontong","information":"Gampang kan? suka ga sama lontong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo minum di ?","answer":"Telan","information":"Klo disembur mbah dukun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada api pasti ada…","answer":"Anya","information":"Ya ada a nya,kalo ngga ada a jadi pi dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan bebas macet","answer":"Top","information":"Berarti jalan tol pasti top"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum di minum kopi di","answer":"Mulut","information":"Sebelum di minum pasti di taruh mulut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air beriak tanda tak?","answer":"Datar","information":"Kalo beriak pasti bergelombang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mengganggu manusia saat ingin melakukan kebaikan?","answer":"Nakal","information":"Kok mau berbuat baik di ganggu? nakal banget yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah mati tinggalkan..","answer":"Dangnya","information":"Tinggal-kandangnya, kalau di hutan tinggalkan hutannya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayah tidak mau makan nasi lagi karena","answer":"Kemakan","information":"Kalo nasi sudah kemakan kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam ilmu fisika zat padat menjadi zat cair di sebut proses..","answer":"Pegadaian","information":"Butuh dana cepat? 30 menit langsung cair!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa fungsi rem?","answer":"Ngebut","information":"Coba kalau ga ada rem. berani kalian ngebut?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan punya jari 6","answer":"Kocak","information":"Ya lucu lah kalo punya jari 6"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Banteng menyeruduk menggunakan..??!","answer":"Tenaga","information":"Kalau gak pakai tenaga mana bisa dia menanduk."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang menyedihkan","answer":"Malamun","information":"Iya, kayak kamu..jangan sedih…puk..puk.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalannya luas gak bisa lewat","answer":"Ludah","information":"Udah saya cobain sendiri, susah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Satu ditambah satu..","answer":"Dua","information":"Gitu aja susah.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ikan bernapas dengan…","answer":"Izintuhan","information":"Kalau gak diizinin gak bisa bernapas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibukota indonesia","answer":"Udahada","information":"Yg belum ada itu ibukota jakarta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apel rasanya","answer":"Capek","information":"Kalo apel bandera harus capek, kan berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mahluk hidup yang mempunyai persediaan air","answer":"Unta","information":"…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api lilin mati jika ditutup gelas karena kurang","answer":"Kerjaan","information":"Lilin sudah nyala kenapa dimatiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang ada di ujung laut","answer":"Huruft","information":"Karena pada kata laut diakhirnya adalah huruf t,gampang ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang berolah raga biar..","answer":"Inlah","information":"Jangan dilarang-larang kalo orang mau sehat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ubi & singkong biasanya ditanam orang di…..","answer":"Kubur","information":"Bisa dipanen pada usia 6-8 bulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Masakan enak khas padang","answer":"Nendang","information":"Karena makanan yang enak pasti rasanya nendang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam 1 ekor ada 2 kaki…ayam 2 kaki ada??","answer":"Satuekor","information":"Fokus dong fokus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang di tarik kuda..","answer":"Gaaman","information":"Karena ditarik seekor kuda kendaraanya bisa kecelakaan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tanda lelaki romantis itu suka…","answer":"Perhatian","information":"Asiiiik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak polisi menilang pelanggar dengan?","answer":"Prriit","information":"Kalau gak di prriiit gak minggir dong pelanggar nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api lilin mati jika ditutup gelas karena kurang","answer":"Kerjaan","information":"Lilin sudah nyala kenapa dimatiin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"…….. di balik batuu","answer":"Uutab","information":"Benar, kalau uutab di balik jadi batuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Artis wanita yang punya kumis tipis","answer":"Ih kumisan","information":"Ih kok kumisan sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo digigit laba2 bisa jadi…","answer":"Sakitbadan","information":"Ingat, ini bukan dunia komik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Roda itu selalu….","answer":"Berwarna","information":"Gak ada roda yang gak ada warnanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan karena bannya..","answer":"Korang","information":"Kalo banya(k) orang kan emang ga bisa lewat kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lawan mama","answer":"Dosa","information":"Kalo takut dosa jangan lawan kata mama"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh","answer":"Malesah","information":"Kan jauh,belom lagi panas.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pagar makan…","answer":"Masasih","information":"Karena pagar gak bisa makan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kereta….","answer":"Masagus","information":"Mas agus tetangga saya lho ya…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang biasa mengirim surat di…","answer":"Kantongin","information":"Dikantongin dulu, baru ke kantorpos"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Puasa dibulan?","answer":"Kejauhan","information":"Puasa dibumi aja belum becus,sok-sokan puasa dibulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung hewan yang bisa?","answer":"Temenan","information":"Kalo terbangnya rame-rame kan sama temennya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ayah","answer":"Hitung","information":"Supaya tidak ada yang tertinggal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari itu bikin","answer":"Salah","information":"Lari ya lari, bikin ya bikin.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang tinggal disebelah rumah biasa disebut..","answer":"Rangga","information":"Ya itu tetangga saya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang hinggap dimakanan","answer":"Lapar","information":"Ya kan karena lapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta biasanya….","answer":"Platb","information":"Karena jakarta no platnya b,biasanya panas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"…….. di balik batuu","answer":"Uutab","information":"Benar, kalau uutab di balik jadi batuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada gula ada?","answer":"Gelas","information":"Kalau tidak ada di gelas dimakan semut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan harus di….","answer":"Masak","information":"Coba aja makan nasi yang nggak dimasak"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buka gembok pakai….","answer":"Bunyi","information":"Klik begitu bunyi nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang membantu menggunakan sabuk pengaman dan melayani kita di dalam pesawat disebut..","answer":"Orangbaik","information":"Ya namanya orang baik kan suka membantu.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang besar namanya","answer":"Gemuk","information":"Karena hewan yg badan nya besar pasti gemuk"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo digigit laba2 bisa jadi…","answer":"Sakitbadan","information":"Ingat, ini bukan dunia komik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menyanyi dalam bahasa inggris?","answer":"Rihanna","information":"Pernah lihat rihana nyanyi bahasa indonesia?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pohon yg tumbuh setelah bulan puasa","answer":"Maaf","information":"Pohon maaf lahir batin ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bahasa indonesia eat","answer":"Salah","information":"Eat itu bahasa inggris bukan bahasa indonesia"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berakit kita kehulu berenang kita ke ?","answer":"Keair","information":"Kalo berenang ya sudah pasti di air"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bisa berdiri dengan","answer":"Kuat","information":"Kalo gakuat gimana bisa berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada raja","answer":"Yatim","information":"Kan bapanya mati ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ukuran tegangan listrik","answer":"Waaw","information":"Nah, kalo teriak waaw nya kenceng tu berarti tegangannya gede.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya tampil maksimal seorang penyanyi harus cek..","answer":"Saldo","information":"Jadi supaya nyanyinya ga ada beban, kan udah dibayar.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak rt bisa terbang","answer":"Tiket","information":"Kalo mau terbang naik pesawat harus punya tiket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau semut kecil","answer":"Hewan","information":"Saya gak salah kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang mengemudikan kapal namanya …","answer":"Berbeda","information":"Karena yang mengemudikan kapal ada banyak orangnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Minuman yang bisa tahan ngantuk dan enak kalau lagi begadang biasanya","answer":"Lagi","information":"Pasti kalau enak mau nambah lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sehabis olahraga","answer":"Airminum","information":"Abis olahraga pasti haus kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak kenal maka tak","answer":"Undang","information":"Orang ga kenal masak di undang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang kedinginan","answer":"Remotac","information":"Suhu ac di remote 16°c, kucing aja kedinginan."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bangun tidur ku terus..","answer":"Melek","information":"Melek dlu baru mandi..segeer…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kenapa orang makan dengan tangan kanan?","answer":"Karenamakanan","information":"Kalau pakai tangan kiri namanya makiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mahluk hidup yang mempunyai persediaan air","answer":"Unta","information":"…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Obat ampuh darah rendah ?","answer":"Ludahin","information":"Kalo orang yang darah rendah di ludahin pasti langsung darah tinggi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cuci piring harus dengan …","answer":"Sadar","information":"Kalau ga sadar, piring nya gak tercuci ,malah pecah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Monumen jakarta itu","answer":"Keras","information":"Coba aja kamu gigit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lokasi 7 keajaiban dunia….","answer":"Mencar","information":"Borobudur ada di jogja, india ada taj mahal, dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau semut kecil","answer":"Hewan","information":"Saya gak salah kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bekas pacar disebut","answer":"Jangan","information":"Nanti pacar yang sekarang marah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unta hidup di…","answer":"Alam","information":"Memang semua makhluk hidup tinggal di alam"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Menjelang lebaran kita tidak diwajibkan membeli?","answer":"Paku","information":"Ngapain beli paku mending beli baju"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan apa yang pintar memprediksi cuaca","answer":"Harimau","information":"Harimau hujan, harimau panas, kalau malam harimau gelap.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika mandi biasanya orang menggosok…","answer":"Pipi","information":"Kan biar cakep! bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bermain tenis menggunakan","answer":"Jaket","information":"Karena cuacanya sedang dingin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Indonesia negara dengan tanah?","answer":"Airbeta","information":"Merdekaaaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang meninggal di?","answer":"Kabarin","information":"Kasih tahu sanak saudara… baru di kuburin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Buka gembok pakai….","answer":"Bunyi","information":"Klik begitu bunyi nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sma adalah sekolah menengah..","answer":"Aman","information":"Kalo ga aman namanya bukan sekolahan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu menjahit dengan jarum dan..","answer":"Serius","information":"Ya harus serius dong, biar selesai.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam 1 ekor ada 2 kaki…ayam 2 kaki ada??","answer":"Satuekor","information":"Fokus dong fokus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di panggil gak nengok","answer":"Badak","information":"Coba panggil pasti tidak bakal nengok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dari bandung ke surabaya kita menggunakan…","answer":"Celana","information":"Masa dari bandung ke surabaya gak pake celana..malu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kura-kura dibalik?","answer":"Kasihan","information":"Kasihan dong nanti ga mbalik-mbalik lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lebak bulus","answer":"Terkenal","information":"Karena lebak bulus, cililitan semua orang tau maka nya terkenal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perbuatan yang bikin heran","answer":"Bersiul","information":"Tuh kan heran.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tinky winky","answer":"Tenarsekali","information":"Nama nama tersebut sudah terkenal di semua kalangan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika ada yang ulang tahun di kasih….","answer":"Yani","information":"Karena orang ulang tahun pasti umurnya berkurang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama jembatan antara surabaya dan madura","answer":"Sudahada","information":"Emang lah jembatan suramadu sudahada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lokasi 7 keajaiban dunia….","answer":"Mencar","information":"Borobudur ada di jogja, india ada taj mahal, dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Api dipegang terasa?","answer":"Susah","information":"Api dipegang susah lah panas lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang dengan?","answer":"Semaunya","information":"Iya kali kucing terbang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu ibu ke rumah bu rt karena","answer":"Ngirit","information":"Ibu ibu ke rumah bu rt biasanya makan-makan buat ngirit uang di rumah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang paling indah?","answer":"Malamarkamu","information":"Eaa…eaa…eaa.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis ….. sepah dibuang","answer":"Makan","information":"Iyakan..kalau sudah dimakan ya dibuang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cicak biasanya makan?","answer":"Nyammm","information":"Begitu bunyinya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang menggunakan..","answer":"Semangat","information":"Klo ga semangat pasti lemes tuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta macet si….lewat","answer":"Aplo","information":"Jakarta macet siap emang lo lewat ??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang pemenang lomba biasanya mendapatkan","answer":"Ridho","information":"Kalo gak dapat ridho orang tua gak akan menang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo mobil berjalan yang muter apanya?","answer":"Lagunya","information":"Biar ga bosen nyupir kan?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan diatas sungai untuk menyeberang sungai..","answer":"Sembrono","information":"Masak jalan diatas sungai, kenapa ga naik jembatan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak boleh masuk kelas","answer":"Lalat","information":"Lalat ganggu pelajaran anak murid"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Habis delapan","answer":"Sembelit","information":"Banyakin sayur nya agar pencernaan lancar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Es es apa yang bisa jalan","answer":"Eskalator","information":"Kalau ga jalan bukan es kalator tapi tangga kalator"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tulang yg berwarna biru apa ayo…","answer":"Tulangit","information":"Warnanya biru kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli obat di","answer":"Minum","information":"Karena kalau tidak diminum di apain lagi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik tiup","answer":"Sulitloh","information":"Main seruling kan sulit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum tuhan menciptakan alam. tuhan menciptakan?","answer":"Vetyvera","information":"Vetyvera kakak nya alam, duluan pasti lah ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bahasa indonesia eat","answer":"Salah","information":"Eat itu bahasa inggris bukan bahasa indonesia"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah mati tinggalkan..","answer":"Dangnya","information":"Tinggal-kandangnya, kalau di hutan tinggalkan hutannya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beras asal nya dari ?","answer":"Bumi","information":"Padi berasal dari bumi, betul?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Malam apa yang menyedihkan","answer":"Malamun","information":"Iya, kayak kamu..jangan sedih…puk..puk.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang yang jarang pergi kemana-mana disebut?","answer":"Kiper","information":"Lah kalo kemana-mana kebobolan dong!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan maju sebab…","answer":"Parkir","information":"Lagian ngapain mobil parkir di majuin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Negara yang memiliki banyak kincir angin di…","answer":"Petaada","information":"Benar bukan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di akuarium ada ikan 10 mati 2 tinggal","answer":"Dibuang","information":"Kalo ga di buang, ikan yang laen jadi ikutan mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mirip dan sulit di bedakan karena anak…","answer":"Komodo","information":"Karena komodo sulit di bedakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nyarinya susah","answer":"Ngupil","information":"Hayo kamu suka ngupil juga ya?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor jatuh karena","answer":"Galiat","information":"Karena di depannya ada galian, dia galiat.. ya jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Saat lulus s1","answer":"Sukuran","information":"Sukuran, bisa lulus sarjana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan pemakan rumput","answer":"Kasihan","information":"Kasihan kan udah makan rumput dijadikan sate lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di panggil gak nengok","answer":"Badak","information":"Coba panggil pasti tidak bakal nengok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di akuarium ada ikan 10 mati 2 tinggal","answer":"Dibuang","information":"Kalo ga di buang, ikan yang laen jadi ikutan mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cermin jika di lap jadi…","answer":"Cermin","information":"Ya masa berubah, yaa tetap cermin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasanya orang minum pil karena..","answer":"Ingat","information":"Bisa vitamin bisa obat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengatasi kemacetan dengan?","answer":"Pelumas","information":"Coba aja pagar rumah anda macet dikasih pelumas! pasti lancarr"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang suka dipake tukang ojek?","answer":"Mogok","information":"Motor emang suka mogok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Temennya upin??","answer":"Ijat","information":"Karna ipin adeknya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang menyebabkan haus saat romadhon","answer":"Cuaca","information":"Kalo panas pasti bikin haus, kalau puasa laper juga yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dunia tak selebar daun??","answer":"Betul","information":"Karena memang dunia tidak selebar daun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bantal dibalik jadi….","answer":"Dingin","information":"Kalau gak percaya coba aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada di akhir cerita..","answer":"Tdana","information":"Bener kan ? ada huruf t dan a"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang sakit minum?","answer":"Oiya","information":"Sakit minum yang banyak yah, biar cepet sembuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pesawat mendarat di…","answer":"Bantuin","information":"Pilot, co-pilot, operator bandara dan lain-lain.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau tidur jangan lupa","answer":"Bangun","information":"Kalo gak bangun bisa gawat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hayam wuruk memerintah kerajaan?","answer":"Jamandulu","information":"Ya iyalah… masa jaman sekarang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika kita ke pasar biasanya kita bertemu…","answer":"Tetangga","information":"Kalo saya sih seringnya ketemu mantan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan berkelompok","answer":"Gerah","information":"Kan di dalam sarangnya banyakan jadi gerah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat kita bisa melihat s ditengahnya","answer":"Kasur","information":"Ya iya itu tengahnya s kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dimana tempat lahir i gusti ngurah rai?","answer":"Bumi","information":"Indonesia masih di bumi kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah hanya di","answer":"Belakang","information":"Karena gajah huruf h nya ada di belakang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang pemenang lomba biasanya mendapatkan","answer":"Ridho","information":"Kalo gak dapat ridho orang tua gak akan menang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak polisi menilang pelanggar dengan?","answer":"Prriit","information":"Kalau gak di prriiit gak minggir dong pelanggar nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kartun ninja asal jepang","answer":"Nonton","information":"Soalnya kartunnya seru"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anaknya katak disebut..","answer":"Keluarga","information":"Kan ada induknya ya ada anaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ibu yang baik harusnya…","answer":"Ibukita","information":"Tidak akan pernah bisa dibalas kebaikannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anak tidak masuk sekolah karena…","answer":"Diluar","information":"Kalo ada di dalem berarti dia masuk sekolah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang suka buka mulut lebar","answer":"Kenaflu","information":"Itu karena ga bisa napas idungnya mampet.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cepat motor atau sepeda","answer":"Mobil","information":"Ya jelas kan mobil yang lebih cepat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak kenal maka tak","answer":"Undang","information":"Orang ga kenal masak di undang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ani menggambar segita sama","answer":"Kiki","information":"Soalnya sedang kerja kelompok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita melihat bintang di..","answer":"Pundak","information":"Kan dipundak jendral, pangkat itu lho.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung adalah hewan yang bisa..","answer":"Temenan","information":"Kan kalo burung terbang rame-rame sama temennya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jauh di mata dekat di ..","answer":"Sini","information":"Kalau di mata jauh, di sini aja deket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang kita pakai ketika hujan..","answer":"Sayang","information":"Klo basah kena ujan kan sayang karena basah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada gula ada?","answer":"Gelas","information":"Kalau tidak ada di gelas dimakan semut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bekas pacar disebut","answer":"Jangan","information":"Nanti pacar yang sekarang marah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang dilakukan ketika masuk sekolah?","answer":"Mintaanter","information":"Huh dasar anak-anak.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang bikin harum","answer":"Pfffht","information":"Kan bunyi pengharum ruangan pffht"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Candi prambanan adalah peninggalan dari jaman..","answer":"Dahulu","information":"Sekarang ga ada lagi yang bikin candi ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kuda berkaki….","answer":"Emang","information":"Kuda memang punya kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mamat di marahi buguru karena… sekolah","answer":"Bobol","information":"Kalo bobol sekolah pasti dimarahilah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pak rt bisa terbang","answer":"Tiket","information":"Kalo mau terbang naik pesawat harus punya tiket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering mengganggu manusia saat ingin melakukan kebaikan?","answer":"Nakal","information":"Kok mau berbuat baik di ganggu? nakal banget yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di laut ada ikan paus teri dan ikan..","answer":"Tongkol","information":"Dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tanda kalau kucing marah ekornya?","answer":"Satu","information":"Karena kalau bukan satu namanya bukan kucing"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sayur yang enak sekali","answer":"Ludes","information":"Sayur enak emang cepet ludes"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang dipukul petinju","answer":"Santai","information":"Yang saling mukul petinju kita yang lihat mah santai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang mempunyai sembilan nyawa adalah","answer":"Mustahil","information":"Karena setiap makhluk hidup cuma punya satu nyawa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Masakan enak khas padang","answer":"Nendang","information":"Karena makanan yang enak pasti rasanya nendang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayah tidak mau makan nasi lagi karena","answer":"Kemakan","information":"Kalo nasi sudah kemakan kenyang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang membantu dokter…","answer":"Sembuh","information":"Yang membantu dokter, insya allah sembuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Balonku ada lima","answer":"Duaar","information":"Meletus balon, hatiku sangat kacau hiks hiks…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bersatu kita teguh bercerai kita——-","answer":"Sedih","information":"Siapa yang gak sedih cerai sama istri??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta macet si….lewat","answer":"Aplo","information":"Jakarta macet siap emang lo lewat ??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setiap orang bernapas melalui ..?","answer":"Lubang","information":"Kalau hidung gak pakai lubang bisa mati"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kucing diatas pohon kalau turun apanya dulu?","answer":"Niatnya","information":"Kalau ada niat pasti ada jalan!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Teman tarzan itu..","answer":"Kamu","information":"Kamu kan mirip kera, aku juga…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yg di lakukan ayah ketika bulan ramadhan","answer":"Kerja","information":"Karna belum waktunya libur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di jalan raya biasanya ada..","answer":"Lampu","information":"Kalo ga ada lampu ntar ga keliatan dong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Patung merlion ada di","answer":"Tempatnya","information":"Ditempatnya dong, masa patung jalan-jalan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Supaya bersih kita mandi dengan……..","answer":"Yakin","information":"Kalo nggak yakin mending nggak usah mandi……."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta macet si….lewat","answer":"Aplo","information":"Jakarta macet siap emang lo lewat ??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kera kera apa yang diinjak nggak ngomel","answer":"Keramik","information":"Karena keras"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alat musik yang cara mainnya digesek..","answer":"Baret","information":"Jangan digesek dong, nanti baret. mahal lho belinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Galang menyimpan buku di…","answer":"Mas","information":"Bukunya dimas dipinjam galang kemarin sore."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anda datang terlambat maka anda","answer":"Selamat","information":"Kan udah sampai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak kenal maka tak","answer":"Undang","information":"Orang ga kenal masak di undang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anak tidak masuk sekolah karena…","answer":"Diluar","information":"Kalo ada di dalem berarti dia masuk sekolah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jalan yang di bandung paling indah adalah jalan…","answer":"Denganmu","information":"Duh indahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tidak memilih saat pemilu","answer":"Gaasik","information":"Pemilu menentukan nasib bangsa, ga milih ga asik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum jadi nasi ?","answer":"Keras","information":"Nasi kan lembek, sebelum lebek dia keras kan ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dapat bergerak sendiri tanpa disuruh?","answer":"Roboh","information":"Itu namanya dibantuin gravitasi!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hujan turun dari..","answer":"Magrib","information":"Karena ashar belum turun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki menginjak kaca….","answer":"Mata","information":"Yah ga bisa lihat…rusak kacamatanya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sedikit sedikit lama lama jadi….","answer":"Dikit","information":"Kan sedikit jadi dikit lh di ambil terus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan tinggal disawah","answer":"Bandel","information":"Lintah tinggalnya disungai suka hisap darah orang, ya sudah bandel namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk menyalakan lampu kita harus tekan..","answer":"Sekali","information":"Klo dua kali ya mati kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sma adalah sekolah menengah..","answer":"Aman","information":"Kalo ga aman namanya bukan sekolahan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tulang yg berwarna biru apa ayo…","answer":"Tulangit","information":"Warnanya biru kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sumur itu berbentuk?","answer":"Lubang","information":"Pasti lubang kalo ga ada lubangnya namanya bukan sumur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jika anda dikelilingi 20 ekor singa apa yang akan anda lakukan?","answer":"Santai","information":"Kan cuman ekornya doang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di panggil gak nengok","answer":"Badak","information":"Coba panggil pasti tidak bakal nengok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang suka makan pisang?","answer":"Banyak","information":"Gak cuma monyet yang suka, dari kalian ada yang suka kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang sering dibawa dilihat dibaca pelajar","answer":"Babv","information":"Bab lima ada disetiap buku pelajaran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengatasi kemacetan dengan?","answer":"Pelumas","information":"Coba aja pagar rumah anda macet dikasih pelumas! pasti lancarr"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kebiasaan apa yang sering dilakukan supir angkot?","answer":"Narik","information":"Ya kalo ga narik anak istri makan apa dong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dalam pelajaran biologi","answer":"Anaknya","information":"Kalau tidak anaknya lalu siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nasi sudah menjadi","answer":"Syukur","information":"Kalau nasi sudah jadi yah harus bersyukur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Puasa dibulan?","answer":"Kejauhan","information":"Puasa dibumi aja belum becus,sok-sokan puasa dibulan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tempat ngopi disebut…","answer":"Kali","information":"Hohoho enak kan ngopi dipinggir kali sore-sore.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lebak bulus","answer":"Terkenal","information":"Karena lebak bulus, cililitan semua orang tau maka nya terkenal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bukan sulap","answer":"Sulap","information":"Kalau bukan sulap ya berarti bukan sulap dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Petani mencangkul ke ?","answer":"Bawah","information":"Emang ada mencangkul ke atas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air yang turun dari langit disebut?","answer":"Hebat","information":"Kan hebat hujan bisa turun dari langit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan berteman dengan orang","answer":"Hilang","information":"Gimana cara nya…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kendaraan yang di tarik kuda..","answer":"Gaaman","information":"Karena ditarik seekor kuda kendaraanya bisa kecelakaan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sehabis olahraga","answer":"Airminum","information":"Abis olahraga pasti haus kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalau mau bisa bahasa inggris","answer":"Keles","information":"Ya harus baca kalo ngga baca ngga mungkin bisa !"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang dapat berubah warna kulitnya","answer":"Canggih","information":"(bunglon) karena hewan yang bisa berubah warna itu canggih kan!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Rokok jika dibakar mengeluarkan","answer":"Anak","information":"Rokok depan anak tidak baik, maka keluarin dulu anaknya dari ruang rokok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Baju disimpan orang di…","answer":"Anyari","information":"Kalo ibu pasti simpen di lemari, kalo orang lain tau dmana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang suka buka mulut lebar","answer":"Kenaflu","information":"Itu karena ga bisa napas idungnya mampet.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor memiliki roda","answer":"Iya","information":"Motor jelas punya roda klo gak punya gak bisa jalan dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mobil tidak bisa jalan maju sebab…","answer":"Parkir","information":"Lagian ngapain mobil parkir di majuin"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli lampu biasanya di","answer":"Coba","information":"Anda kalau beli lampu pasti dicoba dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tulang yg berwarna biru apa ayo…","answer":"Tulangit","information":"Warnanya biru kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan pedas karena…","answer":"Manya","information":"Kare namanya, kalo kecut ketek namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Makanan yang dibungkus daun pisang?","answer":"Lontong","information":"Gampang kan? suka ga sama lontong?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang paling ditakuti anak sd?","answer":"Disuntik","information":"Ada yang hobi disuntik?!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemuda mendapakan pacar karna suka bermain…","answer":"Mata","information":"Asal jangan main mata ama pacar orang…."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Temennya upin??","answer":"Ijat","information":"Karna ipin adeknya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa ditarik tapi tidak bisa dilihat","answer":"Kuping","information":"Silahkan di coba…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengatasi kemacetan dengan?","answer":"Pelumas","information":"Coba aja pagar rumah anda macet dikasih pelumas! pasti lancarr"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pesawat mendarat di…","answer":"Bantuin","information":"Pilot, co-pilot, operator bandara dan lain-lain.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor jatuh karena","answer":"Galiat","information":"Karena di depannya ada galian, dia galiat.. ya jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika berperang tentara membawa..","answer":"Sepatunya","information":"Kalo nyeker sakit dong kakinya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Unggas berkaki 2 adalah","answer":"Bener","information":"Bener kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apabila mengendarai mobil wajib bawa","answer":"Satu","information":"Kalo bawa 2 gimana mengendarainya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum terbang biasanya pilot..","answer":"Pamitan","information":"Biar ga dicariin kayaknya.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebutkan salah satu contoh hewan yang jalannya lambat..","answer":"Serigala","information":"Serigala kan larinya kenceng, kalo jalan ya lambat.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bagaimana cara menambah teman dalam waktu sekejap","answer":"Nembakcewe","information":"Kalau di tolak pasti bilang kita temenan aja..kasian"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nenek moyangku seorang","answer":"Pelatih","information":"Lah itu nenek saya, jadi terserah saya dong."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika tidur orang biasanya..","answer":"Mendingan","information":"Ya kan jadi mendingan gak ngantuk lagi.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh","answer":"Malesah","information":"Kan jauh,belom lagi panas.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di dalam perpustakaan tidak boleh..","answer":"Keramas","information":"Nanti bukunya basah semua doong.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yg di lakukan ayah ketika bulan ramadhan","answer":"Kerja","information":"Karna belum waktunya libur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Alpukat","answer":"Bisa","information":"Memang bisa disebut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lebak bulus","answer":"Terkenal","information":"Karena lebak bulus, cililitan semua orang tau maka nya terkenal"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Baju disimpan orang di…","answer":"Anyari","information":"Kalo ibu pasti simpen di lemari, kalo orang lain tau dmana.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gigi nempel di?","answer":"Kaki","information":"Naek motor ganti gigi di kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Badan usaha milik negara bisa disingkat ….","answer":"Bisa","information":"Emang bisa disingkat kan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cara berhenti merokok adalah?","answer":"Berenang","information":"Coba saja kalo tidak percaya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada gula ada?","answer":"Gelas","information":"Kalau tidak ada di gelas dimakan semut"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Binatang apa yang ga bisa bergerak?","answer":"Paus","information":"Kalau game di paus(e) kan berhenti main nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa kuat makan bayam?","answer":"Toploe","information":"Bener2 top, saya aja lemes klo bayam doang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama jembatan antara surabaya dan madura","answer":"Sudahada","information":"Emang lah jembatan suramadu sudahada"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Suami bu camat?","answer":"Laki","information":"Karena kalo gak laki lesbi, dosa…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang tersedia dirumah makan padang","answer":"Recehan","information":"Biar ada kembaliannya kan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kaki panas karena kena","answer":"Lpotnya","information":"Panas kena knalpotnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seruling bila di tiup akan?","answer":"Basah","information":"Coba aja pegang seruling kalian kalo habis di tiup.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tinky winky","answer":"Tenarsekali","information":"Nama nama tersebut sudah terkenal di semua kalangan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di tiup angin berkibar di setiap negara","answer":"Jemuran","information":"Disetiap negara orang menjemur pakaiannya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Seorang wakil rakyat bisa ke senayan dengan menggunakan jalur..","answer":"Viatol","information":"Nah keluar tol di semanggi, sampe tuh senayan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Olahraga membuat badan…","answer":"Salah","information":"Ya masa olahraga membuat badan,ya salah!!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jawab dengan benar. dunia ini terdiri dari lima …","answer":"Benar","information":"Kan sudah saya bilang jawab dengan benar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan yang ada di kebun binatang","answer":"Iya","information":"Iya betulkan hewan ada di kebun binatang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada domba sebelas di truk","answer":"Sebelas","information":"Kan cuma loncat doang gak kabur"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Yang suka makan pisang?","answer":"Banyak","information":"Gak cuma monyet yang suka, dari kalian ada yang suka kan?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang menimba air di..","answer":"Tuang","information":"Abis nimba air harus dituang.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Anda datang terlambat maka anda","answer":"Selamat","information":"Kan udah sampai"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cristiano ronaldo berasal dari?","answer":"Papamama","information":"Benar, cr.ronaldo berasal dari papa sama mamanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pasang bendera di…","answer":"Tarik","information":"Kalo ga ditarik ga naik benderanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bisa kuat makan bayam?","answer":"Toploe","information":"Bener2 top, saya aja lemes klo bayam doang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Air yang turun dari langit disebut?","answer":"Hebat","information":"Kan hebat hujan bisa turun dari langit"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah hanya di","answer":"Belakang","information":"Karena gajah huruf h nya ada di belakang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemimpin suatu desa biasa dipanggil pak","answer":"Noleh","information":"Kalo dipanggil mesti noleh dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ikan bernapas dengan…","answer":"Izintuhan","information":"Kalau gak diizinin gak bisa bernapas"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ketika _____ orang biasanya makan.","answer":"Marah","information":"Orang marah apa enggak ya pasti makan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"…….. di balik batuu","answer":"Uutab","information":"Benar, kalau uutab di balik jadi batuuu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jakarta macet si….lewat","answer":"Aplo","information":"Jakarta macet siap emang lo lewat ??"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setelah lulus sekolah lanjut","answer":"Pulang","information":"Pulang…kasih kabar orang tua, selamat yah!"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Orang bisa berdiri dengan","answer":"Kuat","information":"Kalo gakuat gimana bisa berdiri"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sma adalah sekolah menengah..","answer":"Aman","information":"Kalo ga aman namanya bukan sekolahan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nama binatang yang di ulang..","answer":"Jarang","information":"Jarang kan coba sebutkan.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Penjara bisa heboh kalau semua napinya","answer":"Batuk","information":"Pasti batuknya menular ya, lagi musim nih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jangan nonton bola","answer":"Gajuga","information":"Selama masih ada kopi mah oke-oke aja"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang tidak boleh di bawa kepesawat","answer":"Sendiri","information":"Karena kalo kita bawa sendiri nanti jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Biasa ada di pinggir jalan","answer":"Pdicoret","information":"Itu tanda nya di larang parkir yah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kalo minum di ?","answer":"Telan","information":"Klo disembur mbah dukun"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayam 1 ekor ada 2 kaki…ayam 2 kaki ada??","answer":"Satuekor","information":"Fokus dong fokus"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Nenek moyangku seorang","answer":"Pelatih","information":"Lah itu nenek saya, jadi terserah saya dong."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Burung terbang menggunakan..","answer":"Semangat","information":"Klo ga semangat pasti lemes tuh.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di panggil gak nengok","answer":"Badak","information":"Coba panggil pasti tidak bakal nengok"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kuda berkaki….","answer":"Emang","information":"Kuda memang punya kaki"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lari jarak jauh..","answer":"Minggat","information":"Kalo deket namanya bukan minggat,,"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kita melihat bintang di..","answer":"Pundak","information":"Kan dipundak jendral, pangkat itu lho.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Perut buncit bahasa cina nya apa?","answer":"Chachingan","information":"Karna kalau perut buncit kan ada cacing nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Huruf?","answer":"Abdxt","information":"Semua itu huruf, benar?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Di rumah ada adik","answer":"Masak","information":"Hmm kira kira lagi masak apa yah…"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Motor yang kenceng apanya ?","answer":"Bautnya","information":"Kalo gak kenceng bodynya lepas lah gimana ?"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa bedanya motor ama sepeda","answer":"Jelas","information":"Dah tau beda pake mikir"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada guling ada…","answer":"Benang","information":"Kalo ga ada benang jahitnya pake apa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Para pejuang melawan penjajah dengan senjata??","answer":"Bikinsendiri","information":"Klo gak bikin sendiri lah trus dibikinin siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Pemain bola yang jarang digubris lawan..","answer":"Sepele","information":"Gimana mau digubris, sepele banget sih.."}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Andi punya sepuluh buah apel","answer":"Sepuluh","information":"Si andi pelit emang ga mau kasih apel nya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang tidak boleh di bawa kepesawat","answer":"Sendiri","information":"Karena kalo kita bawa sendiri nanti jatuh"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Lokasi 7 keajaiban dunia….","answer":"Mencar","information":"Borobudur ada di jogja, india ada taj mahal, dan masih banyak lainnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Jauh di mata dekat di ..","answer":"Sini","information":"Kalau di mata jauh, di sini aja deket"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Hewan tinggal disawah","answer":"Bandel","information":"Lintah tinggalnya disungai suka hisap darah orang, ya sudah bandel namanya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mawar bertemu pacar malam hari di..","answer":"Marahi","information":"Kata nenek itu ga baik"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Beli lampu biasanya di","answer":"Coba","information":"Anda kalau beli lampu pasti dicoba dulu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Para pejuang melawan penjajah dengan senjata??","answer":"Bikinsendiri","information":"Klo gak bikin sendiri lah trus dibikinin siapa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Koran disebut surat……","answer":"Salah","information":"Koran kok surat …"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bukan sulap","answer":"Sulap","information":"Kalau bukan sulap ya berarti bukan sulap dong"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sebelum tuhan menciptakan alam. tuhan menciptakan?","answer":"Vetyvera","information":"Vetyvera kakak nya alam, duluan pasti lah ya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Gajah mati tinggalkan..","answer":"Dangnya","information":"Tinggal-kandangnya, kalau di hutan tinggalkan hutannya.."}}]